{
  "%'{file}' exceeds the maximum file size for attachments ({variable} MB).": "『{file}』超過附件的最大檔案大小限制（{variable} MB）。",
  "(attached file)": "(附件)",
  "(default)": "(預設)",
  "(forever)": "（永久）",
  "(hidden)": "（隱藏）",
  "(link to channel)": "（頻道連結）",
  "(no highlighting)": "（無強調）",
  "(or <key-html></key-html>)": "(或 <key-html></key-html>)",
  "(to you and {other_participant_names})": "（給您和 {other_participant_names}）",
  "(to you and {participants_count} more)": "（給您和其他 {participants_count} 人）",
  "(to you)": "（給您）",
  "(you)": "（您）",
  "({message_retention_days} days)": "({message_retention_days} 日)",
  "+ {inactive_count, plural, =1 {# inactive channel} other {# inactive channels}}": "+ {inactive_count, plural, =1 {# 個未啟用頻道} other {# 個未啟用頻道}}",
  "/dark": "/暗色",
  "/light": "/亮色",
  "/me": "/我",
  "/poll": "/投票",
  "/todo": "/待辦",
  "1 day": "1 天",
  "1 hour": "1 小時",
  "1 week": "1 週",
  "1 year": "1 年",
  "10 days": "10 天",
  "10 minutes": "10 分鐘",
  "12-hour clock (5:00 PM)": "12 小時制（5:00 PM）",
  "14 days": "14 天",
  "2 minutes": "2 分鐘",
  "2 years": "2 年",
  "24-hour clock (17:00)": "24 小時制（17:00）",
  "3 days": "3 天",
  "30 days": "30 天",
  "30 minutes": "30 分鐘",
  "5 minutes": "5 分鐘",
  "6 hours": "6 小時",
  "90 days": "90 天",
  "<b>Total messages</b>: {total_messages}": "<b>總訊息數</b>：{total_messages}",
  "<kbd>Enter</kbd> sends when composing a message": "撰寫訊息時按 <kbd>Enter</kbd> 傳送",
  "<p><strong>{file_name}</strong> will be removed from the messages where it was shared. This action cannot be undone.</p>": "<p><strong>{file_name}</strong> 將從分享該檔案的訊息中移除。此動作無法復原。</p>",
  "<p>You are searching for messages that are sent by more than one person, which is not possible.</p>": "<p>您正在搜尋由多個人傳送的訊息，這是不可能的。</p>",
  "<p>You are searching for messages that belong to more than one channel, which is not possible.</p>": "<p>您正在搜尋屬於多個頻道的訊息，這是不可能的。</p>",
  "<p>You are searching for messages that belong to more than one topic, which is not possible.</p>": "<p>您正在搜尋屬於多個議題的訊息，這是不可能的。</p>",
  "<strong>{name}</strong> <i>(guest)</i> is not subscribed to this channel. They will not be notified if you mention them.": "<strong>{name}</strong> <i>（訪客）</i>未訂閱此頻道。如果您「@-提及」他們，他們不會收到通知。",
  "<strong>{name}</strong> <i>(guest)</i> is not subscribed to this channel. They will not be notified unless you subscribe them.": "<strong>{name}</strong> <i>（訪客）</i>未訂閱此頻道。除非您幫他們訂閱，否則他們不會收到通知。",
  "<strong>{name}</strong> is not subscribed to this channel. They will not be notified if you mention them.": "<strong>{name}</strong> 未訂閱此頻道。如果您「@-提及」他們，他們不會收到通知。",
  "<strong>{name}</strong> is not subscribed to this channel. They will not be notified unless you subscribe them.": "<strong>{name}</strong> 未訂閱此頻道。除非您幫他們訂閱，否則他們不會收到通知。",
  "<strong>{username}</strong> has {number_of_invites_by_user, plural, one {# unexpired invitation} other {# unexpired invitations}}.": "<strong>{username}</strong> 有 {number_of_invites_by_user, plural, one {# 個未過期的邀請} other {# 個未過期的邀請}}。",
  "<z-link>Learn more.</z-link>": "<z-link>了解更多。</z-link>",
  "<z-link>Learn more</z-link> about other data export options.": "<z-link>了解更多</z-link>其他資料匯出選項。",
  "<z-user></z-user> will have the same properties as it did prior to deactivation, including role, owner and channel subscriptions.": "<z-user></z-user> 將保有停用前的相同屬性，包括角色、擁有者和頻道訂閱。",
  "<z-user></z-user> will have the same role, channel subscriptions, user group memberships, and other settings and permissions as they did prior to deactivation.": "<z-user></z-user> 將保有停用前的相同角色、頻道訂閱、使用者群組成員資格，以及其他設定和權限。",
  "@{name} (guest)": "@{name}（訪客）",
  "A channel with this name already exists.": "此名稱的頻道已存在。",
  "A deactivated bot cannot send messages, access data, or take any other action.": "已停用的機器人無法傳送訊息、存取資料或執行任何其他動作。",
  "A deactivated emoji will remain visible in existing messages and emoji reactions, but cannot be used on new messages.": "已停用的表情符號在現有訊息和表情符號回應中仍可見，但無法用於新訊息。",
  "A deactivated user group with this name already exists.": "此名稱的已停用使用者群組已存在。",
  "A language is marked as 100% translated only if every string in the web, desktop, and mobile apps is translated, including administrative UI and error messages.": "只有當網頁、桌面和行動應用程式中的每個字串都已翻譯時，包括管理介面和錯誤訊息，該語言才會標記為 100% 翻譯完成。",
  "A poll must be an entire message.": "投票必須是完整的訊息。",
  "A public data export is a complete data export for your organization other than <z-private-channel-link>private channel</z-private-channel-link> messages and <z-direct-messages-link>direct messages</z-direct-messages-link>.": "公開資料匯出是您組織的完整資料匯出，但不包括<z-private-channel-link>封閉頻道</z-private-channel-link>訊息和<z-direct-messages-link>直接訊息</z-direct-messages-link>。",
  "A standard export additionally includes private data accessible to users who have allowed administrators to export their private data.": "標準匯出另外包含允許管理員匯出其私人資料的使用者可存取的私人資料。",
  "A to-do list must be an entire message.": "待辦清單必須是完整的訊息。",
  "A topic move is already in progress.": "議題移動作業正在進行中。",
  "A user group with this name already exists.": "此名稱的使用者群組已存在。",
  "A wide image (200×25 pixels) for the upper left corner of the app.": "應用程式左上角的寬幅圖片（200×25 像素）。",
  "AI summaries are not available on Zulip Cloud yet.": "AI 摘要功能在 Zulip Cloud 上尚未提供。",
  "AI summaries are not enabled on this server.": "此伺服器未啟用 AI 摘要功能。",
  "AI summaries may have errors.": "AI 摘要可能有錯誤。",
  "API documentation": "API 文件",
  "API key": "API Key",
  "About Zulip": "關於 Zulip",
  "Account": "帳號",
  "Account & privacy": "帳號與隱私",
  "Action": "動作",
  "Action message": "動作訊息",
  "Actions": "動作",
  "Active an hour ago": "一小時前活躍",
  "Active and deactivated": "活躍和已停用",
  "Active bots": "活躍的機器人",
  "Active groups": "活躍的群組",
  "Active now": "目前活躍",
  "Active users": "活躍的使用者",
  "Active yesterday": "昨天活躍",
  "Active {days_old} days ago": "{days_old} 天前活躍",
  "Active {hours} hours ago": "{hours} 小時前活躍",
  "Active {last_active_date}": "{last_active_date} 活躍",
  "Active {minutes} minutes ago": "{minutes} 分鐘前活躍",
  "Activities": "活動",
  "Activity unknown": "活動狀態未知",
  "Add": "新增",
  "Add GIF": "新增 GIF",
  "Add a description": "新增描述",
  "Add a new alert word": "新增個全新的「提醒關鍵字」",
  "Add a new bot": "新增個全新的機器人",
  "Add a new code playground": "新增個全新的程式碼測試場",
  "Add a new custom profile field": "新增個全新的自訂個人檔案欄位",
  "Add a new emoji": "新增個全新的表情符號",
  "Add a new linkifier": "新增個全新的連結器",
  "Add a new profile field": "在個人檔案新增欄位",
  "Add alert word": "新增「提醒關鍵字」",
  "Add an email to access your API key.": "新增電子郵件以存取您的 API Key。",
  "Add another user…": "新增其他使用者…",
  "Add channel": "增添頻道",
  "Add channels": "增添頻道",
  "Add code playground": "新增程式碼測試場",
  "Add default channels": "新增預設頻道",
  "Add email": "增添電子郵件",
  "Add emoji": "新增表情符號",
  "Add emoji reaction": "新增表情符號反應",
  "Add emoji reaction to selected message": "為選取的訊息新增表情符號回應",
  "Add extra emoji for members of the {realm_name} organization.": "為 {realm_name} 組織成員新增額外的表情符號。",
  "Add global time": "新增全球時間",
  "Add linkifier": "新增連結器",
  "Add members": "增添成員",
  "Add members to {group_name}": "新增成員至 {group_name}",
  "Add one or more users": "新增一個或多個使用者",
  "Add option": "新增選項",
  "Add poll": "新增投票",
  "Add question": "新增問題",
  "Add roles, groups or users": "新增角色、群組或使用者",
  "Add saved snippet": "新增儲存的程式碼片段",
  "Add subscribers": "新增訂閱者",
  "Add subscribers to": "新增訂閱者至",
  "Add subscribers.": "新增訂閱者。",
  "Add task": "新增任務",
  "Add to-do list": "新增待辦清單",
  "Add todo task list title": "新增待辦任務清單標題",
  "Add user groups": "新增使用者群組",
  "Add users or groups. Use #channelname to add all subscribers.": "新增使用者或群組。使用 #頻道名稱 來新增所有訂閱者。",
  "Add video call": "新增視訊通話",
  "Add voice call": "新增語音通話",
  "Add your email to <z-link-invite-users-help>invite other users</z-link-invite-users-help> or <z-link-convert-demo-organization-help>convert to a permanent Zulip organization</z-link-convert-demo-organization-help>.": "新增您的電子信箱來<z-link-invite-users-help>邀請其他使用者</z-link-invite-users-help>或<z-link-convert-demo-organization-help>轉換為永久的 Zulip 組織</z-link-convert-demo-organization-help>。",
  "Add your email to access this feature.": "新增您的電子郵件以存取此功能。",
  "Add {full_name} to groups": "將 {full_name} 新增至群組",
  "Added successfully!": "新增成功！",
  "Added:": "已新增：",
  "Administrative permissions": "管理權限",
  "Administrator": "管理者",
  "Administrators": "管理者",
  "Administrators and moderators this Zulip organization will be able to see this email address.": "此 Zulip 組織的管理者和版主將能看到此電子信箱地址。",
  "Administrators of this Zulip organization will be able to see this email address.": "此 Zulip 組織的管理員將能夠看到此電子郵件地址。",
  "Admins": "管理者",
  "Admins and moderators": "管理員和版主",
  "Admins only": "只允許管理者",
  "Admins, moderators and full members": "管理者、版主和正式成員",
  "Admins, moderators and members": "管理者、版主和成員",
  "Admins, moderators, members and guests": "管理者、版主、成員和訪客",
  "Advanced configuration": "進階設定",
  "Advertise organization in the Zulip communities directory": "在 Zulip 社群目錄中宣傳組織",
  "After how much time should all data for this organization be permanently deleted (users, channels, messages, etc.)?": "此組織的所有資料（使用者、頻道、訊息等）應在多長時間後永久刪除？",
  "Alert word": "「提醒關鍵字」",
  "Alert word <b>{alert_word}</b> removed successfully!": "「提醒關鍵字」 <b>{alert_word}</b> 移除成功！",
  "Alert word already exists!": "這組「提醒關鍵字」已存在！",
  "Alert words": "「提醒關鍵字」",
  "Alert words allow you to be notified as if you were @-mentioned when certain words or phrases are used in Zulip. Alert words are not case sensitive.": "「提醒關鍵字」讓您在 Zulip 中使用特定詞彙或短語時，收到如同被「@-提及」的通知。「提醒關鍵字」不區分大小寫。",
  "Alerted messages": "「提醒關鍵字」",
  "All": "全部",
  "All channels": "所有頻道",
  "All groups": "所有群組",
  "All groups were already members.": "所有群組皆已是成員。",
  "All messages": "全部訊息",
  "All messages including muted channels": "包含已靜音頻道的所有訊息",
  "All roles ({count})": "所有角色（{count}）",
  "All time": "全部時間",
  "All topics": "所有議題",
  "All unmuted topics": "所有已靜音的話題",
  "All unread messages": "所有未讀的話題",
  "All users and groups were already members.": "所有使用者和群組皆已是成員。",
  "All users were already members.": "所有使用者皆已是成員。",
  "All users were already subscribed.": "所有使用者已經訂閱。",
  "All your messages except those in muted channels and topics.": "除了已靜音頻道和議題中的訊息外，您的所有訊息。",
  "All your messages.": "您的所有訊息。",
  "Allow creating web-public channels (visible to anyone on the Internet)": "允許建立網路公共頻道 (網路上任何人都可見)",
  "Allow message content in message notification emails": "允許在訊息通知電子信箱中包含訊息內容",
  "Allow message editing": "允許編輯訊息",
  "Allow messages in this channel to be edited, deleted, or moved.": "允許此頻道中的訊息被編輯、刪除或移動。",
  "Allow other users to view read receipts": "允許其他使用者查看已讀回條",
  "Allow posting to the <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> topic?": "允許發文到 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> 議題？",
  "Allow sending new messages to this channel.": "允許傳送新的訊息到此頻道。",
  "Allow subdomains": "允許子域名",
  "Allow viewing the history of a message?": "允許查看訊息的歷史記錄？",
  "Allow “{empty_topic_name}”": "允許「{empty_topic_name}」",
  "Allowed domains": "已允許的域名",
  "Allowed domains: {domains}": "已允許的域名：{domains}",
  "Alphabetize choices": "按字母順序排列選項",
  "Already a member:": "已是成員：",
  "Already a subscriber:": "已是訂閱者：",
  "Already above recommended maximum font size ({maximum_value})": "已超過建議的最大字體大小（{maximum_value}）",
  "Already above recommended maximum line spacing": "已超過建議的最大行距",
  "Already at default font size ({default_value})": "已是預設字體大小（{default_value}）",
  "Already at default line spacing": "已是預設行距",
  "Already at maximum font size ({maximum_value})": "已是最大字體大小 ({maximum_value})",
  "Already at maximum line spacing": "已是最大行距",
  "Already at minimum font size ({minimum_value})": "已是最小字體大小（{minimum_value}）",
  "Already at minimum line spacing": "已是最小行距",
  "Already below recommended minimum font size ({minimum_value})": "已低於建議的最小字體大小（{minimum_value}）",
  "Already below recommended minimum line spacing": "已低於建議的最小行距",
  "Already not subscribed.": "已取消訂閱。",
  "Already subscribed to {channel}": "已訂閱 {channel}",
  "Already subscribed.": "已訂閱。",
  "Always": "總是",
  "An API key can be used to programmatically access a Zulip account. Anyone with access to your API key has the ability to read your messages, send messages on your behalf, and otherwise impersonate you on Zulip, so you should guard your API key as carefully as you guard your password. <br /> We recommend creating bots and using the bots' accounts and API keys to access the Zulip API, unless the task requires access to your account.": "API 金鑰可用於以程式方式存取 Zulip 帳號。任何能夠取得您的 API 金鑰的人都有能力讀取您的訊息、代表您傳送訊息，以及在 Zulip 上冒充您，因此您應該像保護密碼一樣謹慎保護您的 API 金鑰。<br />我們建議建立機器人並使用機器人的帳號和 API 金鑰來存取 Zulip API，除非任務需要存取您的帳號。",
  "An archived channel with this name already exists.": "此名稱的已封存頻道已存在。",
  "An hour ago": "一個小時前",
  "An unknown error occurred.": "發生未知錯誤。",
  "Animals & Nature": "動物與自然",
  "Announce new channel in": "在此宣布新頻道",
  "Any time": "任意時間",
  "Anyone can add more options after the poll is posted.": "投票發佈後，任何人都可以新增更多選項。",
  "Anyone can add more tasks after the to-do list is posted.": "待辦清單發佈後，任何人都可以新增更多任務。",
  "Anyone on the internet can view messages; members of your organization can join.": "網路上任何人都可以查看訊息；您組織的成員可以加入。",
  "App theme": "應用程式議題",
  "April": "四月",
  "Archive <z-link></z-link>?": "封存 <z-link></z-link>？",
  "Archive channel": "封存頻道",
  "Archived and non-archived": "已封存和未封存",
  "Archived channels": "已封存的頻道",
  "Archiving this channel will:": "封存此頻道將會：",
  "Are you sure you want to continue?": "您確定要繼續嗎？",
  "Are you sure you want to create channel ''''{channel_name}'''' and subscribe {count} users to it?": "您確定要建立頻道「{channel_name}」並讓 {count} 個使用者訂閱嗎？",
  "Are you sure you want to deactivate this organization? All users will lose access to their Zulip accounts.": "您確定要停用此組織嗎？所有使用者將失去對其 Zulip 帳號的存取權限。",
  "Are you sure you want to deactivate your account?": "您確定要停用您的帳號嗎？",
  "Are you sure you want to delete all drafts?  This action cannot be undone.": "您確定要刪除所有草稿嗎？此動作無法復原。",
  "Are you sure you want to delete your profile picture?": "您確定要刪除您的個人檔案圖片嗎？",
  "Are you sure you want to join it directly as well?": "您也確定要直接加入嗎？",
  "Are you sure you want to mark messages as unread? Messages in multiple conversations may be affected.": "您確定要將訊息標記為未讀嗎？多個對話中的訊息可能會受到影響。",
  "Are you sure you want to mark {count} messages as unread? Messages in multiple conversations may be affected.": "您確定要將 {count} 則訊息標記為未讀嗎？多個對話中的訊息可能會受到影響。",
  "Are you sure you want to mute <b>{user_name}</b>?  Messages sent by muted users will never trigger notifications, will be marked as read, and will be hidden.": "您確定要靜音 <b>{user_name}</b> 嗎？已靜音使用者傳送的訊息將不會觸發通知，會被標記為已讀，並會被隱藏。",
  "Are you sure you want to permanently delete <z-topic-display-name></z-topic-display-name>?": "您確定要永久刪除 <z-topic-display-name></z-topic-display-name> 嗎？",
  "Are you sure you want to resend the invitation to <z-email></z-email>?": "您確定要重新傳送邀請給 <z-email></z-email> 嗎？",
  "Are you sure you want to reset notifications for <z-stream></z-stream>?": "您確定要重設 <z-stream></z-stream> 的通知設定嗎？",
  "Are you sure you want to revoke the invitation to <strong>{email}</strong>?": "您確定要撤銷對 <strong>{email}</strong> 的邀請嗎？",
  "Are you sure you want to revoke this invitation link created by <strong>{referred_by}</strong>?": "您確定要撤銷由 <strong>{referred_by}</strong> 建立的此邀請連結嗎？",
  "Are you sure you want to revoke this invitation link?": "您確定要撤銷此邀請連結嗎？",
  "Are you sure you want to send @-mention notifications to the <strong>{subscriber_count}</strong> users subscribed to #{channel_name}? If not, please edit your message to remove the <strong>@{wildcard_mention}</strong> mention.": "您確定要向訂閱 #{channel_name} 的 <strong>{subscriber_count}</strong> 個使用者傳送 「@-提及」通知嗎？如果不確定，請編輯您的訊息來移除 <strong>@{wildcard_mention}</strong> 「@-提及」。",
  "Are you sure you want to unstar all messages in <stream-topic></stream-topic>?  This action cannot be undone.": "您確定要取消 <stream-topic></stream-topic> 中所有訊息的星號標記嗎？此動作無法復原。",
  "Are you sure you want to unstar all starred messages?  This action cannot be undone.": "您確定要取消所有已加星號訊息的星號標記嗎？此動作無法復原。",
  "At least {count, plural, one {# message} other {# messages}} will be moved.": "至少會移動 {count, plural, one {# 則訊息} other {# 則訊息}}。",
  "At the office": "在辦公室",
  "Audible": "有聲",
  "Audible desktop notifications": "有聲桌面通知",
  "August": "八月",
  "Authentication methods": "驗證方法",
  "Author": "作者",
  "Automated messages and emails": "自動訊息和電子信箱",
  "Automatic": "自動",
  "Automatic (follows system settings)": "自動（遵循系統設定）",
  "Automatic theme": "自動主題",
  "Automatically follow topics based on my participation": "根據我的參與自動追蹤議題",
  "Automatically follow topics where I'm mentioned": "自動追蹤「@-提及」我的議題",
  "Automatically go to conversation where you sent a message": "自動前往您傳送訊息的對話",
  "Automatically mark messages as read": "自動將訊息標記為已讀",
  "Automatically mark resolved topic notices as read": "自動將已解決議題通知標記為已讀",
  "Automatically unmute topics in muted channels": "自動取消已靜音頻道中議題的靜音",
  "Available on Zulip Cloud Standard.": "在 Zulip Cloud Standard 上可用。",
  "Available on Zulip Cloud Standard. <z-link-upgrade>Upgrade</z-link-upgrade> or <z-link-sponsorship>request sponsorship</z-link-sponsorship> to access.": "在 Zulip Cloud Standard 上可用。<z-link-upgrade>升級</z-link-upgrade>或<z-link-sponsorship>申請贊助</z-link-sponsorship>以存取。",
  "Avatar": "頭像",
  "Avatar changes are disabled in this organization": "此組織已停用頭像變更",
  "Avatar from Gravatar": "來自 Gravatar 的頭像",
  "BROWSE 1 MORE CHANNEL": "瀏覽另外 1 個頻道",
  "BROWSE {can_subscribe_stream_count} MORE CHANNELS": "瀏覽另外 {can_subscribe_stream_count} 個頻道",
  "Back to channels": "返回頻道",
  "Back to settings": "返回設定",
  "Bankruptcy": "破產",
  "Because the original owner of this bot <z-bot-owner></z-bot-owner> is deactivated, you will become the owner for this bot.": "因為此機器人的原始擁有者 <z-bot-owner></z-bot-owner> 已停用，您將成為此機器人的擁有者。",
  "Because you are not subscribed to <z-streams></z-streams>, messages in this channel were not marked as unread.": "因為您未訂閱 <z-streams></z-streams>，此頻道中的訊息未被標記為未讀。",
  "Because you are the only organization owner, you cannot deactivate your account.": "因為您是唯一的組織擁有者，您無法停用您的帳號。",
  "Billing": "帳單",
  "Bold": "粗體",
  "Bot": "機器人",
  "Bot email": "機器人電子信箱",
  "Bot email (a-z, 0-9, and dashes only)": "機器人電子信箱（只允許小寫英文字母 a-z、數字 0-9 和連字號）",
  "Bot is deactivated": "機器人已停用",
  "Bot owner": "機器人擁有者",
  "Bot type": "機器人類型",
  "Bots": "機器人",
  "Browse": "瀏覽",
  "Browse channels": "瀏覽頻道",
  "Browse recent conversations": "瀏覽最近的對話",
  "Bulleted list": "項目符號清單",
  "Business": "商務選購",
  "Busy": "忙碌",
  "Button joy": "按鈕愉悅",
  "By deactivating your account, you will be logged out immediately.": "停用您的帳號，您將會立即被登出。",
  "CHANNELS": "頻道",
  "CREATE A CHANNEL": "建立頻道",
  "Call provider": "通話服務提供者",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel compose": "取消編寫",
  "Cancel compose and save draft": "取消撰寫並儲存草稿",
  "Cannot add duplicate task.": "無法新增重複的任務。",
  "Cannot save invalid Jitsi server URL.": "無法儲存無效的 Jitsi 伺服器網址。",
  "Cannot save invalid message retention period.": "無法儲存無效的訊息保留期限。",
  "Cannot send message while files are being uploaded.": "檔案上傳中無法傳送訊息。",
  "Cannot subscribe to <z-stream></z-stream>": "無法訂閱 <z-stream></z-stream>",
  "Cannot subscribe to private channel <z-stream></z-stream>": "無法訂閱封閉頻道 <z-stream></z-stream>",
  "Cannot view channel": "無法查看頻道",
  "Card": "卡片",
  "Center the view around message ID <z-value></z-value>.": "將視圖置中於訊息 ID <z-value></z-value> 周圍。",
  "Change": "變更",
  "Change avatar": "變更頭像",
  "Change color": "變更顏色",
  "Change email": "變更電子郵件",
  "Change group info": "變更群組資訊",
  "Change language": "變更語言",
  "Change password": "變更密碼",
  "Change setting": "變更設定",
  "Change to default line spacing": "變更為預設行距",
  "Change to font size {new_value}": "變更為字體大小 {new_value}",
  "Change to {new_value_string} line spacing": "變更為 {new_value_string} 行距",
  "Change your email": "變更您的電子信箱",
  "Change your password": "變更您的密碼",
  "Channel": "頻道",
  "Channel <b><z-stream></z-stream></b> created!": "頻道 <b><z-stream></z-stream></b> 已建立！",
  "Channel <z-link>#{stream_name}</z-link> created!": "頻道 <z-link>#{stream_name}</z-link> 已建立！",
  "Channel ID": "頻道 ID",
  "Channel color": "頻道顏色",
  "Channel created recently": "最近建立的頻道",
  "Channel creation": "頻道建立",
  "Channel description": "頻道描述",
  "Channel details": "頻道詳細資料",
  "Channel email address:": "頻道電子信箱地址：",
  "Channel feed": "頻道動態",
  "Channel folder": "頻道資料夾",
  "Channel folder name": "頻道資料夾名稱",
  "Channel links in the left sidebar go to": "左側邊欄中的頻道連結前往",
  "Channel name": "頻道名稱",
  "Channel permissions": "頻道權限",
  "Channel settings": "頻道設定",
  "Channels": "頻道",
  "Channels organize conversations based on who needs to see them.": "頻道根據誰需要看到對話來組織對話。",
  "Channels they should join": "他們應該加入的頻道",
  "Check all": "檢查全部",
  "Check your email (<b>{email}</b>) to confirm the new address.": "檢查您的電子信箱（<b>{email}</b>）以確認新地址。",
  "Check your email ({email}) to confirm the new address.": "檢查您的電子信箱（{email}）以確認新地址。",
  "Choose a name for the new channel.": "為新頻道選擇名稱。",
  "Choose a name for the new user group.": "為新使用者群組選擇名稱。",
  "Choose avatar": "選擇頭像",
  "Choose members": "選擇成員",
  "Choose messages to mark as read": "選擇要標記為已讀的訊息",
  "Choose subscribers": "選擇訂閱者",
  "Clear avatar": "清除頭像",
  "Clear image": "清除圖片",
  "Clear profile picture": "清除個人檔案圖片",
  "Clear status": "清除狀態",
  "Clear your status": "清除您的狀態",
  "Click <z-icon-inbox></z-icon-inbox> <b>Inbox</b> in the left sidebar.": "點選左側邊欄中的 <z-icon-inbox></z-icon-inbox> <b>收件匣</b>。",
  "Click <z-icon-recent></z-icon-recent> <b>Recent conversations</b> in the left sidebar.": "點選左側邊欄中的 <z-icon-recent></z-icon-recent> <b>最近的對話</b>。",
  "Click here to reveal.": "點選此處顯示。",
  "Click on <z-stream></z-stream> at the top of your Zulip window.": "點選 Zulip 視窗頂部的 <z-stream></z-stream>。",
  "Click on a conversation to view it. To return here, you can:": "點選對話以查看。要返回此處，您可以：",
  "Click the name of a channel in the left sidebar, and click on any topic underneath to view one conversation at a time. You can explore discussions of changes to the design of the Zulip app in <b>#design</b>, or see ongoing issue investigations in <b>#issues</b>.": "點擊左側邊欄中的頻道名稱，然後點擊下方的任何議題來逐一查看對話。您可以在 <b>#design</b> 中探索關於 Zulip 應用程式設計變更的討論，或在 <b>#issues</b> 中查看正在進行的問題調查。",
  "Click to view or download.": "點選以查看或下載。",
  "Close": "關閉",
  "Close modal": "關閉對話框",
  "Close this dialog window": "關閉此對話視窗",
  "Code": "程式碼",
  "Code playgrounds": "程式碼測試場",
  "Code playgrounds are interactive in-browser development environments, that are designed to make it convenient to edit and debug code. Zulip <z-link-code-blocks>code blocks</z-link-code-blocks> that are tagged with a programming language will have a button visible on hover that allows users to open the code block on the code playground site.": "程式碼測試場是互動式的瀏覽器內開發環境，旨在方便編輯和除錯程式碼。Zulip <z-link-code-blocks>程式碼區塊</z-link-code-blocks>若標記了程式語言，在游標懸停時會顯示一個按鈕，讓使用者可以在程式碼測試場網站中開啟該程式碼區塊。",
  "Collapse channel": "收合頻道",
  "Collapse channel folder": "收合頻道資料夾",
  "Collapse compose box": "折疊編寫框",
  "Collapse direct messages": "折疊私人訊息",
  "Collapse message": "折疊訊息",
  "Collapse views": "折疊檢視",
  "Collapse/show selected message": "折疊/顯示 已選擇的訊息",
  "Combined feed": "綜合動態",
  "Combined feed options": "綜合動態選項",
  "Common words were excluded from your search:": "您的搜尋中排除了常見詞彙：",
  "Community": "社群",
  "Commuting": "通勤中",
  "Compact": "緊湊",
  "Complete": "完成",
  "Complete your organization profile, which is displayed on your organization's registration and login pages.": "完成您的組織檔案，這會顯示在您組織的註冊和登入頁面上。",
  "Compose a message.": "撰寫訊息。",
  "Compose message": "撰寫訊息",
  "Compose settings": "撰寫設定",
  "Compose your message here": "在此撰寫您的訊息",
  "Compose your message here…": "在此撰寫你的訊息…",
  "Composing messages": "編寫訊息",
  "Configuration instructions": "設置說明",
  "Configure how Zulip notifies you about new messages. In muted channels, channel notification settings apply only to unmuted topics.": "設定 Zulip 如何通知您新訊息。在已靜音的頻道中，頻道通知設定僅適用於未靜音的議題。",
  "Configure new channel settings": "設置新頻道設定",
  "Configure new group settings": "設置新群組設定",
  "Configure outgoing mail": "設置外寄郵件",
  "Configure regular expression patterns that will be used to automatically transform any matching text in Zulip messages and topics into links.": "設定正規表示式格式，用於自動將 Zulip 訊息和議題中任何符合的文字轉換為連結。",
  "Configure the <z-link>default personal preference settings</z-link> for new users joining your organization.": "為加入您組織的新使用者設定<z-link>預設個人偏好設定</z-link>。",
  "Configure the authentication methods for your organization.": "設定您的組織驗證方法。",
  "Configure the default channels new users are subscribed to when joining your organization.": "設定新使用者加入您組織時預設訂閱的頻道。",
  "Configure topic notifications": "設定議題通知",
  "Configure your email to access this feature.": "設定您的電子郵件以存取此功能。",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm changing access permissions": "確認變更存取權限",
  "Confirm new color": "確認新顏色",
  "Consider <z-link>searching all public channels that you can view</z-link>.": "考慮<z-link>搜尋您可以查看的所有公開頻道</z-link>。",
  "Consider <z-link>searching all public channels</z-link>.": "考慮<z-link>搜尋所有公開頻道</z-link>。",
  "Contact a moderator to resolve this topic.": "請聯絡版主以解決此議題。",
  "Contact a moderator to unresolve this topic.": "請聯絡版主以取消此議題的已解決狀態。",
  "Contact sales": "聯絡業務",
  "Contact support": "聯繫支援",
  "Content": "內容",
  "Continue": "繼續",
  "Continue to add members": "繼續新增成員",
  "Continue to add subscribers": "繼續新增訂閱者",
  "Convert": "轉換",
  "Convert emoticons before sending (<code>:)</code> becomes 🙂)": "發送前轉換表情符號（<code>:)</code> 變成 🙂）",
  "Convert into permanent organization": "轉換為永久組織",
  "Cookie Bot": "Cookie 機器人",
  "Copied!": "已複製！",
  "Copy URL": "複製網址",
  "Copy and close": "複製並關閉",
  "Copy code": "複製程式碼",
  "Copy draft": "複製草稿",
  "Copy email": "複製電子郵件",
  "Copy email address": "複製電子郵件地址",
  "Copy link": "複製連結",
  "Copy link to channel": "複製頻道連結",
  "Copy link to message": "複製訊息連結",
  "Copy link to profile": "複製個人檔案連結",
  "Copy link to topic": "複製議題連結",
  "Copy mention syntax": "複製「@-提及」語法",
  "Copy version": "複製版本",
  "Copy zuliprc": "複製 zuliprc",
  "Could not resolve topic": "無法解決議題",
  "Could not unresolve topic": "無法取消議題的已解決狀態",
  "Could not update time zone": "無法更新時區",
  "Create": "建立",
  "Create a channel": "建立頻道",
  "Create a collaborative to-do list": "建立協作待辦清單",
  "Create a new saved snippet": "建立新的已儲存的文字片段",
  "Create a poll": "建立投票",
  "Create a user group": "建立使用者群組",
  "Create channel": "建立頻道",
  "Create channel folder": "建立頻道資料夾",
  "Create link": "建立連結",
  "Create new channel": "建立新頻道",
  "Create new folder": "建立新的資料夾",
  "Create new user group": "建立新使用者群組",
  "Create to-do list": "建立待辦清單",
  "Create user group": "建立使用者群組",
  "Created by <z-user></z-user> on <z-date-created></z-date-created>.": "由 <z-user></z-user> 於 <z-date-created></z-date-created> 建立。",
  "Created on <z-date-created></z-date-created>.": "於 <z-date-created></z-date-created> 建立。",
  "Creating channel…": "頻道建立中…",
  "Creating group…": "群組建立中…",
  "Creating link…": "建立連結中…",
  "Current font size: {current_value}": "目前字體大小：{current_value}",
  "Current line spacing: {current_value_string}": "目前行距：{current_value_string}",
  "Currently viewing all direct messages.": "目前正在查看所有直接訊息。",
  "Currently viewing the entire channel.": "目前正在查看整個頻道。",
  "Currently viewing your combined feed.": "目前正在查看您的綜合動態。",
  "Custom": "自訂",
  "Custom URL": "自訂網址",
  "Custom color": "自訂顏色",
  "Custom emoji": "自訂表情符號",
  "Custom language: {query}": "自訂語言：{query}",
  "Custom linkifier added!": "自訂連結器已新增！",
  "Custom playground added!": "自訂測試場已新增！",
  "Custom profile fields": "自訂個人檔案欄位",
  "Custom time": "自訂時間",
  "Custom time ({min}+ days)": "自訂時間（{min}+ 天）",
  "Custom time ({min}-{max} days)": "自訂時間（{min}-{max} 天）",
  "Customize a channel": "自訂頻道",
  "Customize another channel": "自訂其他頻道",
  "Customize notifications": "自訂通知",
  "Cycle between channel views": "在頻道檢視間切換",
  "DIRECT MESSAGES": "私人訊息",
  "DM": "私訊",
  "DMs and mentions": "私訊和「@-提及」",
  "DMs, mentions, and alerts": "私訊、「@-提及」和「提醒關鍵字」",
  "DMs, mentions, and followed topics": "私訊、「@-提及」和追蹤的議題",
  "Dark": "深色主題",
  "Dark theme": "深色議題",
  "Dark theme logo": "深色主題商標",
  "Data exports": "資料匯出",
  "Data will be deleted after {date}": "資料將在 {date} 後刪除",
  "Data will be deleted immediately": "資料將立即刪除",
  "Data will not be automatically deleted": "資料不會自動刪除",
  "Date muted": "靜音日期",
  "Date updated": "更新日期",
  "Date uploaded": "上傳日期",
  "Day of the week to send digests": "星期幾發送摘要",
  "Deactivate": "停用",
  "Deactivate account": "停用帳號",
  "Deactivate bot": "停用機器人",
  "Deactivate custom emoji?": "停用自訂表情符號？",
  "Deactivate group": "停用群組",
  "Deactivate organization": "停用組織",
  "Deactivate user": "停用使用者",
  "Deactivate your account": "停用您的帳號",
  "Deactivate {group_name}?": "停用 {group_name}？",
  "Deactivate {name}?": "停用 {name}？",
  "Deactivated": "已停用",
  "Deactivated groups": "已停用的群組",
  "Deactivated users": "已停用的使用者",
  "December": "十二月",
  "Decrease font size": "縮小字體大小",
  "Decrease line spacing": "縮小行距",
  "Default": "預設",
  "Default <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> topic configuration for channels": "頻道的預設 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> 議題配置",
  "Default channel for new users": "新使用者的預設頻道",
  "Default channels": "預設頻道",
  "Default channels for new users cannot be made private.": "新使用者的預設頻道不能設為封閉。",
  "Default channels for this organization": "此組織的預設頻道",
  "Default for channel": "頻道的預設值",
  "Default language for code blocks": "程式碼區塊的預設語言",
  "Default user settings": "預設使用者設定",
  "Delay before sending message notification emails": "傳送訊息通知電子信箱前的延遲",
  "Delay period (minutes)": "延遲時間（分鐘）",
  "Delete": "刪除",
  "Delete all drafts": "刪除所有草稿",
  "Delete all selected drafts": "刪除所有已選定的草稿",
  "Delete code playground?": "刪除程式碼測試場？",
  "Delete custom profile field?": "刪除自訂個人檔案欄位？",
  "Delete data export?": "刪除匯出的資料？",
  "Delete draft": "刪除草稿",
  "Delete file?": "刪除檔案？",
  "Delete icon": "刪除圖示",
  "Delete linkifier?": "刪除連結器？",
  "Delete logo": "刪除標誌",
  "Delete message": "刪除訊息",
  "Delete message?": "刪除訊息？",
  "Delete profile picture": "刪除個人檔案圖片",
  "Delete reminder": "刪除提醒",
  "Delete saved snippet?": "刪除儲存的文字片段？",
  "Delete scheduled message": "刪除已排程訊息",
  "Delete selected draft": "刪除已選定的草稿",
  "Delete snippet": "刪除文字片段",
  "Delete topic": "刪除議題",
  "Delete uploaded files?": "刪除已上傳的檔案？",
  "Deleted": "已刪除",
  "Deleted option:": "已刪除的選項：",
  "Deleted options:": "已刪除的選項：",
  "Deleted successfully!": "刪除成功！",
  "Deleting a message permanently removes it for everyone.": "刪除訊息將為所有人永久移除該訊息。",
  "Deleting a topic will immediately remove it and its messages for everyone. Other users may find this confusing, especially if they had received an email or push notification related to the deleted messages.": "刪除議題將立即為所有人移除該議題及其訊息。其他使用者可能會感到困惑，特別是如果他們已收到與已刪除訊息相關的電子信箱或推播通知。",
  "Demo organization": "示範組織",
  "Demo organization deadline": "試用組織截止日期",
  "Depending on the size of your organization, an export can take anywhere from seconds to an hour.": "根據您組織的規模，匯出可能需要幾秒鐘到幾小時不等的時間。",
  "Deprecation notice": "棄用通知",
  "Description": "描述",
  "Deselect draft": "取消選擇草稿",
  "Desktop": "桌面",
  "Desktop & mobile apps": "桌面 & 行動裝置應用程式",
  "Desktop message notifications": "桌面訊息通知",
  "Desktop notifications": "桌面通知",
  "Detailed keyboard shortcuts documentation": "詳細的快速鍵文件",
  "Detailed message formatting documentation": "詳細的訊息格式化文件",
  "Detailed search filters documentation": "詳細的搜尋篩選器文件",
  "Direct message": "私人訊息",
  "Direct message feed": "私人訊息串",
  "Direct message permissions": "私人訊息權限",
  "Direct message to me": "私訊給我",
  "Direct messages": "私人訊息",
  "Direct messages are disabled in this organization.": "此組織已停用私人訊息。",
  "Disable": "停用",
  "Disable announcements that are currently sent to this channel:": "停用目前傳送到此頻道的公告：",
  "Disable notifications?": "停用通知？",
  "Disabled": "已停用",
  "Discard": "捨棄",
  "Dismiss": "略過",
  "Dismiss failed message": "略過失敗的訊息",
  "Dismiss for a week": "略過一週",
  "Display availability to other users": "向其他使用者顯示狀態",
  "Display my availability to other users": "向其他使用者顯示我的狀態",
  "Display names of reacting users when few users have reacted to a message": "當少數使用者對訊息做出反應時顯示反應使用者的姓名",
  "Display on user card": "在使用者卡片上顯示",
  "Display “(guest)” after names of guest users": "在訪客使用者姓名後顯示「（訪客）」",
  "Do you still want to move the latest {total_messages_allowed_to_move, plural, one {message} other {# messages}}?": "您仍要移動最新的 {total_messages_allowed_to_move, plural, one {訊息} other {# 則訊息}}嗎？",
  "Do you want to <z-link>allow your private data to be exported</z-link>?": "您要<z-link>允許匯出您的私人資料</z-link>嗎？",
  "Do you want to convert the pasted text into a file?": "您要將貼上的文字轉換為檔案嗎？",
  "Domain": "域名",
  "Don't allow": "不允許",
  "Don't delete": "不要刪除",
  "Don’t allow disposable email addresses": "禁止一次性 email",
  "Download": "下載",
  "Download botserverrc": "下載 botserverrc",
  "Download config of all active outgoing webhook bots in Zulip Botserver format.": "下載所有活躍外發 webhook 機器人的 Zulip Botserver 格式設定檔。",
  "Download the latest version": "下載最新版本",
  "Download zuliprc": "下載 zuliprc",
  "Download {filename}": "下載 {filename}",
  "Drafts": "草稿",
  "Drafts are not synced to other devices and browsers.": "草稿不會同步到其他設備和瀏覽器。",
  "Drafts from conversation with yourself": "與自己對話的草稿",
  "Drafts from conversation with {recipient}": "與 {recipient} 對話的草稿",
  "Drafts from {recipient}": "來自 {recipient} 的草稿",
  "Drafts options": "草稿選項",
  "Drag and drop your Slack export file here, or click to browse.": "將您的 Slack 匯出檔案拖拉到此處，或點擊瀏覽。",
  "EDITED": "已編輯",
  "Each conversation is <b>labeled with a topic</b> by the person who started it.": "每個對話都由發起者 <b>標註議題 </b> 。",
  "Edit": "編輯",
  "Edit #{channel_name}": "編輯 #{channel_name}",
  "Edit #{stream_name} (<i>archived</i>)": "編輯 #{stream_name} (<i>已封存</i>)",
  "Edit custom profile field": "編輯自訂個人資料欄位",
  "Edit linkfiers": "編輯連結器",
  "Edit message": "編輯訊息",
  "Edit profile": "編輯個人檔案",
  "Edit saved snippet": "編輯已儲存的文字片段",
  "Edit selected draft": "編輯已選定的草稿",
  "Edit selected message or view source": "編輯已選定的訊息或檢視來源",
  "Edit snippet": "編輯文字片段",
  "Edit status": "編輯狀態",
  "Edit topic": "編輯主題",
  "Edit your last message": "編輯您最後一則訊息",
  "Edit your last message?": "編輯您最後一則訊息？",
  "Edit your profile": "編輯您的個人檔案",
  "Edit {group_name}": "編輯 {group_name}",
  "Edited by {full_name}": "{full_name} 已編輯",
  "Education (for-profit)": "教育（營利）",
  "Education (non-profit)": "教育（非營利）",
  "Effect": "效果",
  "Either this user does not exist, or you do not have access to their profile.": "此使用者不存在，或您沒有存取其個人檔案的權限。",
  "Email": "電子郵件",
  "Email address changes are disabled in this organization.": "此組織已停用電子郵件地址變更功能。",
  "Email footers (e.g., signature)": "電子郵件頁尾（例如簽名）",
  "Email invitation": "電子郵件邀請",
  "Email message notifications": "電子郵件訊息通知",
  "Email notifications": "Email 通知",
  "Emails (one on each line or comma-separated)": "Email（一行一個或是用逗號分隔）",
  "Embedded bot": "嵌入式機器人",
  "Emoji": "表情符號",
  "Emoji name": "表情符號名稱",
  "Emoji reactions to your messages.": "對您訊息的表情符號反應。",
  "Emoji set changed successfully!": "表情符號組變更成功！",
  "Emoji theme": "表情符號主題",
  "Enable notifications": "啟用通知",
  "Enable read receipts": "啟用已讀回條",
  "Enabled": "啟用",
  "End of results from your <z-link>history</z-link>.": "您的 <z-link>歷史紀錄</z-link> 已顯示到結尾。",
  "Endpoint URL": "端點網址",
  "Enter a <z-user-roles-link>user role</z-user-roles-link>, <z-user-groups-link>user group</z-user-groups-link>, or <z-channel-link>#channel</z-channel-link> to add multiple users at once.": "輸入一個<z-user-roles-link>使用者角色</z-user-roles-link>、<z-user-groups-link>使用者群組</z-user-groups-link>，或<z-channel-link>#頻道</z-channel-link>，即可一次新增多位使用者。",
  "Enter a task before adding a description.": "在添加描述之前輸入任務。",
  "Enter a topic (skip for <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name>)": "輸入一個議題 ( 跳過 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name>)",
  "Enter to send choices": "按 Enter 發送選項",
  "Enter who should be added.": "輸入要新增的人員。",
  "Error": "錯誤",
  "Error adding subscription": "新增訂閱錯誤",
  "Error adding user to {group_name}: {error}": "新增使用者到 {group_name} 時發生錯誤：{error}",
  "Error creating channel": "建立頻道錯誤",
  "Error creating channel: A channel with this name already exists.": "建立頻道錯誤：已存在同名的頻道。",
  "Error creating user group.": "建立使用者群組錯誤。",
  "Error deleting message": "刪除訊息錯誤",
  "Error editing message": "編輯訊息錯誤",
  "Error editing message: Message was edited by another client.": "編輯訊息錯誤：訊息已被另一個用戶端編輯。",
  "Error fetching message edit history.": "擷取訊息編輯歷史錯誤。",
  "Error in unsubscribing from #{channel_name}": "取消訂閱 #{channel_name} 時發生錯誤",
  "Error joining {group_name}: {error}": "加入 {group_name} 時發生錯誤：{error}",
  "Error leaving group {group_name}": "離開群組 {group_name} 時發生錯誤",
  "Error listing invites": "列出邀請錯誤",
  "Error moving topic": "移動議題錯誤",
  "Error removing alert word <b>{alert_word}</b>!": "移除「提醒關鍵字」 <b>{alert_word}</b> 時發生錯誤！",
  "Error removing subgroup from this group.": "從此群組移除子群組時發生錯誤。",
  "Error removing subscription": "移除訂閱錯誤",
  "Error removing user from #{channel_name}": "從 #{channel_name} 移除使用者時發生錯誤",
  "Error removing user from group {group_name}": "從群組 {group_name} 移除使用者時發生錯誤",
  "Error removing user from this channel.": "從此頻道移除使用者時發生錯誤。",
  "Error removing user from this group.": "從此群組移除使用者時發生錯誤。",
  "Error: Cannot deactivate the only organization owner.": "錯誤：無法停用唯一的組織擁有者。",
  "Error: Cannot deactivate the only user. You can deactivate the whole organization though in your <z-link>organization profile settings</z-link>.": "錯誤：無法停用唯一的使用者。不過您可以在<z-link>組織個人檔案設定</z-link>中停用整個組織。",
  "Error: Could not resend invitation.": "錯誤：無法重新發送邀請。",
  "Error: Could not resolve topic.": "錯誤：議題無法設為解決。",
  "Error: Could not revoke invitation.": "錯誤：無法撤銷邀請。",
  "Escape key navigates to home view": "ESC 鍵導航到主頁檢視",
  "Estimated messages per week": "估計每週訊息",
  "Event or conference": "活動或會議",
  "Events to include:": "要包含的事件：",
  "Everyone": "所有人",
  "Everyone except guests": "除訪客外的所有人",
  "Everyone including guests": "包括訪客在內的所有人",
  "Everyone on the internet": "網路上的所有人",
  "Everyone sees global times in their own time zone.": "每個人都以自己的時區看到全球時間。",
  "Everyone sees this in their own time zone.": "每個人都以自己的時區看到這個。",
  "Everyone will need to log in again at the new URL for your organization.": "每個人都需要在您組織的新網址重新登入。",
  "Except in topics I'm following": "除了我追蹤的議題",
  "Exclude messages with topic <z-value></z-value>.": "排除議題為 <z-value></z-value> 的訊息。",
  "Exclude messages you sent": "排除您發送的訊息",
  "Exit preview mode": "離開預覽模式",
  "Exit search": "退出搜尋",
  "Expand channel": "展開頻道",
  "Expand channel folder": "展開頻道資料夾",
  "Expand compose box": "展開撰寫框",
  "Expand direct messages": "展開私人訊息",
  "Expand message": "展開訊息",
  "Expand views": "展開檢視",
  "Expires at": "過期時間",
  "Expires on {date} at {time}": "於 {date} {time} 過期",
  "Explore how hundreds of community participants use Zulip to brainstorm ideas, discuss technical challenges, ask questions, and give feedback:": "探索數百位社群參與者如何使用 Zulip 來集思廣益、討論技術挑戰、提出問題並提供回饋：",
  "Export failed": "匯出失敗",
  "Export organization": "匯出組織",
  "Export permission": "匯出權限",
  "Export permissions": "匯出權限",
  "Export started. Check back in a few minutes.": "匯出已開始。幾分鐘後回來檢查。",
  "Export type": "匯出類型",
  "Exporting private data for {users_consented_for_export_count} users ({total_users_count} users total).": "正在匯出 {users_consented_for_export_count} 個使用者的私人資料（總共 {total_users_count} 個使用者）。",
  "External account type": "外部帳號類型",
  "Failed": "失敗",
  "Failed adding one or more channels.": "新增一個或多個頻道失敗。",
  "Failed to create video call.": "建立視訊通話失敗。",
  "Failed to generate preview": "生成預覽失敗",
  "Failed to load read receipts.": "載入已讀回條失敗。",
  "Failed to subscribe participants": "參與者訂閱失敗",
  "Failed to upload %'{file}'": "上傳 %'{file}' 失敗",
  "Failed!": "失敗！",
  "Failed: A custom emoji with this name already exists.": "失敗：此名稱的自訂表情符號已存在。",
  "Failed: Emoji name is required.": "失敗：表情符號名稱為必填。",
  "Failed: Invalid Pattern": "失敗：無效的格式",
  "Failed: There is a default emoji with this name. Only administrators can override default emoji.": "失敗：此名稱已有預設表情符號。只有管理者可以覆寫預設表情符號。",
  "Failed: {error}": "失敗：{error}",
  "February": "二月",
  "Field choices": "欄位選擇",
  "File": "檔案",
  "File and image uploads have been disabled for this organization.": "此組織已停用檔案和圖片上傳。",
  "File name: {filename}": "檔案名稱：{filename}",
  "File size must be at most {max_file_size} MiB.": "檔案大小最多為 {max_file_size} MiB。",
  "File type is not supported.": "不支援此檔案類型。",
  "Filter": "篩選",
  "Filter bots": "篩選機器人",
  "Filter by category": "依類別篩選",
  "Filter channels": "篩選頻道",
  "Filter code playgrounds": "篩選程式碼測試場",
  "Filter component": "篩選組件",
  "Filter deactivated users": "篩選已停用的使用者",
  "Filter default channels": "篩選預設頻道",
  "Filter direct messages": "篩選私人訊息",
  "Filter emoji": "篩選表情符號",
  "Filter events that will trigger notifications?": "篩選會觸發通知的事件？",
  "Filter exports": "篩選匯出",
  "Filter invitations": "篩選邀請",
  "Filter linkifiers": "篩選連結器",
  "Filter muted users": "篩選已靜音的使用者",
  "Filter topics": "篩選議題",
  "Filter uploads": "篩選上傳",
  "Filter users": "篩選使用者",
  "Filter {total_user_count, plural, =1 {1 person} other {# people}}": "篩選 {total_user_count, plural, =1 {1 人} other {# 人}}",
  "First message": "第一則訊息",
  "Flags": "標記",
  "Folders": "資料夾",
  "Follow": "追蹤",
  "Followed": "已追蹤",
  "Followed topics": "已追蹤的議題",
  "Follows system settings.": "遵循系統設定。",
  "Font size": "字體大小",
  "Food & Drink": "食物與飲品",
  "For example, to configure a code playground for code blocks tagged as Rust, you can set:": "例如，要為標記為 Rust 的程式碼區塊設定程式碼測試場，您可以設定：",
  "For more examples and technical details, see the <z-link>help center documentation</z-link> on adding code playgrounds.": "如需更多範例和技術細節，請參閱關於新增程式碼測試場的<z-link>說明中心文件</z-link>。",
  "For more examples, see the <z-link>help center documentation</z-link> on adding linkifiers.": "如需更多範例，請參閱關於新增連結器的<z-link>說明中心文件</z-link>。",
  "Forgot it?": "忘記了？",
  "Forked from upstream at {zulip_merge_base}": "從上游 {zulip_merge_base} 分支",
  "Forward message": "轉發訊息",
  "Friday": "週五",
  "Full members": "正式成員",
  "GIPHY attribution": "GIPHY 歸屬",
  "GIPHY integration": "GIPHY 整合",
  "General": "一般",
  "Generate URL for an integration": "為整合產生網址",
  "Generate channel email address": "產生頻道電子郵件地址",
  "Generate email address": "生成電子郵件地址",
  "Generate new API key": "生成新 API 金鑰",
  "Generic bot": "通用機器人",
  "Get API key": "取得 API 金鑰",
  "Go back through viewing history": "返回瀏覽歷史記錄",
  "Go forward through viewing history": "前進瀏覽歷史記錄",
  "Go invisible": "變為隱身",
  "Go to #{channel_name} &gt; <z-topic-display-name></z-topic-display-name>": "前往 #{channel_name} &gt; <z-topic-display-name></z-topic-display-name>",
  "Go to #{display_recipient}": "前往 #{display_recipient}",
  "Go to #{display_recipient} > {topic_display_name}": "前往 #{display_recipient} > {topic_display_name}",
  "Go to channel feed": "前往頻道饋流",
  "Go to channel feed from topic view": "從議題檢視前往頻道動態",
  "Go to channel settings": "前往頻道設定",
  "Go to combined feed": "前往綜合動態",
  "Go to conversation": "前往對話串",
  "Go to direct message feed": "前往私人訊息動態",
  "Go to direct messages with yourself": "前往傳給自己的私人訊息",
  "Go to direct messages with {display_reply_to_for_tooltip}": "前往與 {display_reply_to_for_tooltip} 的直接訊息",
  "Go to home view": "前往首頁檢視",
  "Go to inbox": "前往收件匣",
  "Go to list of topics": "前往議題清單",
  "Go to list of topics for the current channel": "前往這個頻道的議題清單",
  "Go to next unread direct message": "前往下一則未讀私人訊息",
  "Go to next unread followed topic": "前往下一個未讀的已追蹤議題",
  "Go to next unread topic": "前往下一個未讀議題",
  "Go to recent conversations": "前往最近的對話串",
  "Go to starred messages": "前往已加星號的訊息",
  "Go to the conversation you are composing to": "前往您正在撰寫的對話",
  "Go to topic or DM conversation": "前往議題或直接訊息對話",
  "Go to your home view": "前往您的首頁檢視",
  "Go to {recipient_text}": "前往 {recipient_text}",
  "Got it": "知道了",
  "Got it — Cancel": "了解 — 取消",
  "Got it — Confirm": "了解 — 確認",
  "Government": "政府",
  "Grant Zulip the Kerberos tickets needed to run your Zephyr mirror via Webathena": "透過 Webathena 授予 Zulip 執行 Zephyr 鏡像所需的 Kerberos 票證",
  "Granted": "已授予",
  "Group membership": "群組成員",
  "Group permissions": "群組權限",
  "Group settings": "群組設定",
  "Guest": "訪客",
  "Guests": "訪客",
  "Guests will be able to see <z-user-count></z-user-count> users in their channels when they join.": "訪客加入頻道後將能夠看到 <z-user-count></z-user-count> 位使用者。",
  "Header": "標頭",
  "Help center": "幫助中心",
  "Help menu": "幫助選單",
  "Hide AI features": "隱藏 AI 功能",
  "Hide inactive channels": "隱藏未啟用頻道",
  "Hide left sidebar": "隱藏左側邊欄",
  "Hide muted message again": "再次隱藏已靜音的訊息",
  "Hide password": "隱藏密碼",
  "Hide starred message count": "隱藏重要訊息數",
  "Hide unread counter": "隱藏未讀計數器",
  "Hide user list": "隱藏使用者列表",
  "High contrast mode": "高對比模式",
  "Hint": "提示",
  "Hint (up to 80 characters)": "提示（最多 80 個字元）",
  "Home view": "首頁檢視",
  "How your account is displayed in Zulip.": "您的帳戶在 Zulip 中的顯示方式。",
  "However, it will no longer be subscribed to the private channels that you are not subscribed to.": "但是，它將不再訂閱您未訂閱的封閉頻道。",
  "Humans": "人類",
  "Idle": "閒置",
  "If you don't know your password, you can <z-link>reset it</z-link>.": "如果您不知道密碼，可以<z-link>重設密碼</z-link>。",
  "If you have any questions, please post in the <b>#user questions</b> channel, and we'll be happy to help.": "如果您有任何問題，請在 <b>#user questions</b> 頻道中發文，我們很樂意提供協助。",
  "If you haven't updated your name, you may want to do so before inviting other users to join.": "如果您尚未更新您的名稱，建議在邀請其他使用者加入前先進行更新。",
  "Ignored deactivated groups:": "已忽略的停用群組：",
  "Ignored deactivated users:": "已忽略的停用使用者：",
  "Ignored deactivated:": "已略過已停用項目：",
  "Image": "圖片",
  "Immediately": "立即",
  "Important messages, tasks, and other useful references.": "重要訊息、任務和其他有用的參考資料。",
  "In a meeting": "在會議中",
  "In muted channels, channel notification settings apply only to unmuted topics.": "在已靜音的頻道中，頻道通知設定僅適用於未靜音的議題。",
  "Inactive bots": "非活躍的機器人",
  "Inbox": "收件匣",
  "Inbox options": "收件匣選項",
  "Include DMs": "包含私訊",
  "Include content of direct messages in desktop notifications": "在桌面通知中包含私人訊息內容",
  "Include message content in message notification emails": "在訊息通知電子郵件中包含訊息內容",
  "Include organization name in subject of message notification emails": "在訊息通知電子郵件主旨中包含組織名稱",
  "Includes muted channels and topics": "包含已靜音的頻道和議題",
  "Includes muted topics": "包含已靜音的議題",
  "Including message content in message notification emails is not allowed in this organization.": "此組織不允許在訊息通知電子郵件中包含訊息內容。",
  "Incoming webhook": "傳入 webhook",
  "Increase font size": "增加字體大小",
  "Increase line spacing": "增加行距",
  "Information": "資訊",
  "Initiate a search": "開始搜尋",
  "Insecure desktop app": "不安全的桌面應用程式",
  "Insert new line": "插入新行",
  "Integration": "第三方整合",
  "Integration URL will appear here.": "第三方整合 URL 將顯示在此處。",
  "Integrations": "整合",
  "Invalid URL": "無效的 URL",
  "Invalid custom time": "無效的自訂時間",
  "Invalid date value": "無效的日期值",
  "Invalid time format: {timestamp}": "無效的時間格式：{timestamp}",
  "Invalid user": "無效的使用者",
  "Invalid users": "無效的使用者",
  "Invitation expires after": "邀請將於以下時間後失效",
  "Invitation link": "邀請連結",
  "Invitations": "邀請",
  "Invitations are required for joining this organization": "加入此組織需要邀請",
  "Invite": "邀請",
  "Invite link": "邀請連結",
  "Invite to organization": "邀請至組織",
  "Invite users": "邀請使用者",
  "Invite users to organization": "邀請使用者至組織",
  "Invited as": "邀請身分",
  "Invited at": "邀請時間",
  "Invited by": "邀請者",
  "Invitee": "受邀者",
  "Inviting…": "邀請中…",
  "Italic": "斜體",
  "January": "一月",
  "Jitsi server URL": "Jitsi 伺服器 URL",
  "Join group": "加入群組",
  "Join group {name}": "加入群組 {name}",
  "Join group?": "加入群組？",
  "Join video call.": "加入視訊通話。",
  "Join voice call.": "加入語音通話。",
  "Join {realm_name}": "加入 {realm_name}",
  "Joined": "已加入",
  "Joined {date_joined}": "加入於 {date_joined}",
  "Joining and viewing messages requires being invited": "加入和查看訊息需要被邀請",
  "Joining and viewing messages requires being invited; users can only view messages sent while they were subscribed": "加入和查看訊息需要被邀請；使用者只能查看他們訂閱期間發送的訊息",
  "Joining the organization": "加入組織",
  "July": "七月",
  "Jump": "跳至",
  "June": "六月",
  "Just now": "剛剛",
  "Keyboard shortcuts": "鍵盤快捷鍵",
  "LOG IN TO BROWSE MORE": "登入以瀏覽更多",
  "Label": "標籤",
  "Language": "語言",
  "Language for automated messages and invitation emails": "自動化訊息和邀請電子郵件的語言",
  "Large number of subscribers": "大量訂閱者",
  "Last 10 days": "最近 10 天",
  "Last 2 months": "最近 2 個月",
  "Last 30 days": "最近 30 天",
  "Last 6 months": "最近 6 個月",
  "Last active": "最後活躍",
  "Last edited {edited_time_string}.": "最後編輯於 {edited_time_string}。",
  "Last message": "最後訊息",
  "Last modified": "最後修改",
  "Last moved {moved_time_string}.": "最後移動於 {moved_time_string}。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Learn more about emoji reactions <z-link>here</z-link>.": "在<z-link>此處</z-link>瞭解更多關於表情符號回應的資訊。",
  "Learn where to find everything you need to get started with this 2-minute video tour.": "透過這個 2 分鐘的影片導覽，瞭解在哪裡找到開始使用所需的一切。",
  "Leave group": "離開群組",
  "Leave group {name}": "離開群組 {name}",
  "Leave {group_name}": "離開 {group_name}",
  "Let administrators export my private data": "讓管理員匯出我的私人資料",
  "Let others see when I've read messages": "讓其他人看到我何時已讀訊息",
  "Let recipients see when I'm typing direct messages": "讓收件人看到我正在輸入私人訊息",
  "Let recipients see when I'm typing messages in channels": "讓收件人看到我正在頻道中輸入訊息",
  "Let recipients see when a user is typing channel messages": "讓收件人看到使用者正在輸入頻道訊息",
  "Let recipients see when a user is typing direct messages": "讓收件人看到使用者正在輸入私人訊息",
  "Let's go!": "開始吧！",
  "Light": "淺色主題",
  "Light theme": "淺色議題",
  "Light theme logo": "淺色主題標誌",
  "Line spacing": "行距",
  "Link": "連結",
  "Link with Webathena": "與 Webathena 連結",
  "Link:": "連結：",
  "Linkifiers": "連結轉換器",
  "Linkifiers make it easy to refer to issues or tickets in third party issue trackers, like GitHub, Salesforce, Zendesk, and others. For instance, you can add a linkifier that automatically turns #2468 into a link to the GitHub issue in the Zulip repository with:": "連結轉換器讓您輕鬆引用第三方問題追蹤系統中的問題或票據，如 GitHub、Salesforce、Zendesk 等。例如，您可以新增一個連結轉換器，自動將 #2468 轉換為 Zulip 儲存庫中 GitHub 問題的連結：",
  "List of topics": "議題列表",
  "Loading…": "載入中…",
  "Local time": "本地時間",
  "Log in": "登入",
  "Log in to view image": "登入以查看圖片",
  "Log out": "登出",
  "Looking for our <z-integrations>integrations</z-integrations> or <z-api>API</z-api> documentation?": "尋找我們的<z-integrations>整合</z-integrations>或 <z-api>API</z-api> 文件？",
  "MOVED": "已移動",
  "Main menu": "主選單",
  "Make <b>combined feed</b> my home view": "將<b>綜合動態</b>設為我的首頁檢視",
  "Make <b>inbox</b> my home view": "將<b>收件匣</b>設為我的首頁檢視",
  "Make <b>recent conversations</b> my home view": "將<b>最近對話</b>設為我的首頁檢視",
  "Make it appear in the left sidebar for all subscribers.": "讓所有訂閱者的左側欄都顯示它。",
  "Make organization permanent": "讓組織永久化",
  "Manage bot": "管理機器人",
  "Manage channel settings": "管理頻道設定",
  "Manage this bot": "管理此機器人",
  "Manage this user": "管理此使用者",
  "Manage user": "管理使用者",
  "Manage your API key": "管理您的 API 金鑰",
  "March": "三月",
  "Mark all messages as read": "標記所有訊息已讀",
  "Mark all messages as unread": "標記所有訊息未讀",
  "Mark as read": "標註為已讀",
  "Mark as resolved": "標註為已解決",
  "Mark as unread from here": "從這裡開始標註為未讀",
  "Mark as unread from selected message": "從選取的訊息標記為未讀",
  "Mark as unresolved": "標註為未解決",
  "Mark messages as read": "將訊息標記為已讀",
  "Mark messages as unread?": "標記訊息為未讀？",
  "Mark topic as read": "標記議題已讀",
  "Mark topic as resolved": "標記 topics 為 resolved",
  "Math (LaTeX)": "數學 (LaTeX)",
  "Maximize compose box": "最大化撰寫框",
  "Maximum message length: {max_length} characters": "訊息長度上限：{max_length} 個字元",
  "Maximum message length: {max_message_length} characters": "訊息長度上限：{max_message_length} 個字元",
  "Maximum password length: {max_length} characters.": "密碼長度上限：{max_length} 個字元。",
  "Maximum password length: {max} characters.": "密碼長度上限：{max} 個字元。",
  "May": "五月",
  "Me": "我",
  "Member": "成員",
  "Members": "成員",
  "Members of your organization can view messages and join": "您組織的成員可以查看訊息並加入",
  "Members preview": "成員預覽",
  "Mention a time-zone-aware time": "「@-提及」一個具時區的時間",
  "Mentioned in": "「@-提及」於",
  "Mentions": "「@-提及」",
  "Menus": "選單",
  "Merge with another topic?": "與另一個議題合併？",
  "Message #{channel_name}": "訊息 #{channel_name}",
  "Message #{channel_name} > {topic_name}": "訊息 #{channel_name} > {topic_name}",
  "Message <z-recipient-label></z-recipient-label>": "訊息 <z-recipient-label></z-recipient-label>",
  "Message actions": "訊息動作",
  "Message deletion": "訊息刪除",
  "Message edit and move history": "訊息編輯和移動歷史",
  "Message edit history": "訊息編輯歷史",
  "Message editing": "訊息編輯",
  "Message feed settings": "訊息饋流設定",
  "Message formatting": "訊息格式",
  "Message length shouldn't be greater than {max_length} characters.": "訊息長度不應超過 {max_length} 個字元。",
  "Message move history": "訊息移動歷史",
  "Message moved": "訊息已移動",
  "Message moved to <z-link></z-link>.": "訊息已移至 <z-link></z-link>。",
  "Message retention period": "訊息保留期",
  "Message sender <z-user-names></z-user-names> is not subscribed to &nbsp;<z-stream></z-stream>.": "訊息發送者 <z-user-names></z-user-names> 未訂閱 <z-stream></z-stream>。",
  "Message yourself": "傳訊給自己",
  "Message {recipient_names}": "訊息 {recipient_names}",
  "Message {recipient_name} ({recipient_status})": "訊息 {recipient_name} ({recipient_status})",
  "Message-area font size (px)": "訊息區域字體大小 (px)",
  "Message-area line height (%)": "訊息區域行高 (%)",
  "Messages": "訊息",
  "Messages in all public channels": "所有公開頻道中的訊息",
  "Messages in all public channels that you can view": "所有您可瀏覽的公開頻道的訊息",
  "Messages in topics you follow.": "您所追蹤議題中的訊息。",
  "Messages in your view are faded to remind you that you are viewing a different conversation from the one you are composing to.": "檢視中的訊息變淡以提醒您正在查看與撰寫目標不同的對話。",
  "Messages must be scheduled at least {minimum_scheduled_message_delay_minutes} minutes in the future.": "訊息必須排程在至少 {minimum_scheduled_message_delay_minutes} 分鐘後發送。",
  "Messages sent by you": "您發送的訊息",
  "Messages sent by {sender}": "{sender} 發送的訊息",
  "Messages where you are mentioned.": "「@-提及」您的訊息。",
  "Messages will not be automatically marked as read because this is not a <z-conversation-view>conversation</z-conversation-view> view. <z-link>Change setting</z-link>": "由於這不是<z-conversation-view>對話</z-conversation-view>檢視，訊息不會自動標記為已讀。<z-link>變更設定</z-link>",
  "Messages will not be automatically marked as read. <z-link>Change setting</z-link>": "訊息不會自動標記為已讀。<z-link>變更設定</z-link>",
  "Messages with yourself": "與自己的訊息",
  "Messages you sent": "您傳出的訊息",
  "Messaging permissions": "傳訊息的權限",
  "Mobile": "行動裝置",
  "Mobile message notifications": "行動裝置訊息通知",
  "Mobile notifications": "行動裝置通知",
  "Mobile push notifications are not enabled on this server.": "此伺服器未啟用行動推播通知。",
  "Mobile push notifications are not enabled on this server. <z-link>Learn more</z-link>": "此伺服器未啟用行動推播通知。<z-link>瞭解更多</z-link>",
  "Moderation permissions": "版主管理權限",
  "Moderator": "版主",
  "Moderators": "版主",
  "Monday": "週一",
  "Monday at {time}": "週一 {time}",
  "Move <z-stream-or-topic></z-stream-or-topic>": "移動 <z-stream-or-topic></z-stream-or-topic>",
  "Move all messages in this topic": "移動此議題中的所有訊息",
  "Move history only": "僅移動歷史",
  "Move message": "移動訊息",
  "Move messages": "移動訊息",
  "Move messages from <z-stream-or-topic></z-stream-or-topic>": "從 <z-stream-or-topic></z-stream-or-topic> 移動訊息",
  "Move messages or topic": "移動訊息或議題",
  "Move only this message": "僅移動此訊息",
  "Move some messages?": "移動部分訊息？",
  "Move this and all following messages in this topic": "移動此訊息及此議題中的所有後續訊息",
  "Move topic": "移動議題",
  "Moved by {full_name}": "由 {full_name} 移動",
  "Moving messages": "移動訊息",
  "Mute": "靜音",
  "Mute channel": "靜音頻道",
  "Mute this bot": "靜音此機器人",
  "Mute this user": "靜音此使用者",
  "Mute topic": "靜音議題",
  "Mute user": "靜音使用者",
  "Muted": "已靜音",
  "Muted topics": "已靜音議題",
  "Muted user": "已靜音的使用者",
  "Muted user (guest)": "已靜音使用者（訪客）",
  "Muted users": "已靜音使用者",
  "Name": "名稱",
  "Name changes are disabled in this organization. Contact an administrator to change your name.": "此組織已停用名稱變更。請聯絡管理員變更您的名稱。",
  "Name the task before adding.": "請先命名任務再新增。",
  "Narrow to direct messages that include <z-value></z-value>.": "縮小範圍至包含 <z-value></z-value> 的私人訊息。",
  "Narrow to direct messages with <z-value></z-value>.": "縮小範圍至與 <z-value></z-value> 的私人訊息。",
  "Narrow to direct messages.": "縮小範圍至私人訊息。",
  "Narrow to just message ID <z-value></z-value>.": "縮小範圍至僅訊息 ID <z-value></z-value>。",
  "Narrow to messages containing images.": "縮小範圍至包含圖片的訊息。",
  "Narrow to messages containing links.": "縮小範圍至包含連結的訊息。",
  "Narrow to messages containing uploads.": "縮小範圍至包含上傳檔案的訊息。",
  "Narrow to messages in followed topics.": "縮小範圍至已追蹤議題中的訊息。",
  "Narrow to messages in resolved topics.": "縮小範圍至已解決議題中的訊息。",
  "Narrow to messages in unresolved topics.": "縮小範圍至未解決議題中的訊息。",
  "Narrow to messages on channel <z-value></z-value>.": "縮小範圍至頻道 <z-value></z-value> 中的訊息。",
  "Narrow to messages sent by <z-value></z-value>.": "縮小範圍至 <z-value></z-value> 發送的訊息。",
  "Narrow to messages sent by you.": "縮小範圍至您發送的訊息。",
  "Narrow to messages that mention you.": "縮小範圍至「@-提及」您的訊息。",
  "Narrow to messages with alert words.": "縮小範圍至包含「提醒關鍵字」的訊息。",
  "Narrow to messages with emoji reactions.": "篩選出有表情符號回應的訊息。",
  "Narrow to messages with topic <z-value></z-value>.": "篩選主題為 <z-value></z-value> 的訊息。",
  "Narrow to muted messages.": "篩選已靜音的訊息。",
  "Narrow to starred messages.": "縮小範圍至已加星號的訊息。",
  "Narrow to unread messages.": "縮小範圍至未讀訊息。",
  "Navigation": "導覽",
  "Never": "從不",
  "Never ask on this computer": "在此電腦上不再詢問",
  "Never expires": "永不過期",
  "New": "新增",
  "New channel": "新頻道",
  "New channel announcements": "新頻道公告",
  "New channel message": "新頻道訊息",
  "New direct message": "新私人訊息",
  "New direct message from {sender_full_name}": "來自 {sender_full_name} 的新私人訊息",
  "New email": "新電子郵件",
  "New message": "新的訊息",
  "New option": "新選項",
  "New password": "新密碼",
  "New password is too weak!": "新密碼太弱！",
  "New task": "新任務",
  "New topic": "新議題",
  "New user announcements": "新使用者公告",
  "Next message": "下一則訊息",
  "Next unread direct message": "下一則未讀私人訊息",
  "Next unread followed topic": "下一個未讀的追蹤議題",
  "Next unread topic": "下一個未讀議題",
  "No DM recipients": "無私人訊息收件者",
  "No bots match your current filter.": "沒有機器人符合您目前的篩選。",
  "No channel subscribers match your current filter.": "沒有頻道訂閱者符合您目前的篩選。",
  "No channel subscriptions.": "沒有頻道訂閱。",
  "No channels": "沒有頻道",
  "No channels match your filter.": "沒有頻道符合您的篩選。",
  "No channels to show.": "沒有頻道可顯示。",
  "No conversations match your filters.": "沒有對話符合您的篩選。",
  "No custom emojis match your current filter.": "沒有自訂表情符號符合您目前的篩選。",
  "No custom profile fields configured.": "未配置自訂個人檔案欄位。",
  "No deactivated users match your filters.": "沒有符合您篩選條件的已停用使用者。",
  "No default channels match your current filter.": "沒有預設頻道符合您目前的篩選。",
  "No description.": "無敘述。",
  "No drafts selected": "未選取草稿",
  "No drafts.": "無草稿。",
  "No group members match your current filter.": "沒有群組成員符合您目前的篩選。",
  "No invitations match your current filter.": "沒有邀請符合您目前的篩選。",
  "No language set": "無語言設定",
  "No linkifiers configured.": "未配置連結轉換器。",
  "No linkifiers match your current filter.": "沒有連結轉換器符合您目前的篩選。",
  "No matching channels": "沒有符合的頻道",
  "No matching results": "沒有符合的結果",
  "No matching user groups": "沒有符合的使用者群組",
  "No matching users.": "沒有符合的使用者。",
  "No one has read this message yet.": "尚無人閱讀此訊息。",
  "No other subscribers.": "無其他訂閱者。",
  "No owner": "無所有者",
  "No playgrounds configured.": "未配置程式碼測試場。",
  "No playgrounds match your current filter.": "沒有程式碼測試場符合您目前的篩選。",
  "No reminders scheduled.": "沒有已排定的提醒事項。",
  "No restrictions": "無限制",
  "No scheduled messages.": "無排程訊息。",
  "No search results.": "沒有搜尋結果。",
  "No status text": "無狀態文字",
  "No subscribers.": "無訂閱者。",
  "No topics are marked as resolved.": "沒有標記為已解決的議題。",
  "No topics match your current filter.": "沒有議題符合您目前的篩選。",
  "No topics match your filters.": "沒有符合您篩選條件的議題。",
  "No uploaded files match your current filter.": "沒有上傳檔案符合您目前的篩選。",
  "No user found": "找不到使用者",
  "No users match your current filter.": "沒有使用者符合您目前的篩選。",
  "No users match your filters.": "沒有使用者符合您的篩選。",
  "No “{empty_topic_name}” topic": "沒有「{empty_topic_name}」這個議題",
  "No, I'll catch up.": "不，我會追上的。",
  "No, don't ask again.": "不，不要再詢問。",
  "Nobody": "沒有人",
  "Nobody in this Zulip organization will be able to see this email address.": "此 Zulip 組織中沒有人能夠看到此電子郵件地址。",
  "Non-archived channels": "未封存的頻道",
  "Non-profit (registered)": "非營利組織（已註冊）",
  "None": "無",
  "None of the members of <z-group-pill></z-group-pill> are subscribed to this channel.": "<z-group-pill></z-group-pill> 的成員都未訂閱此頻道。",
  "None of your messages have emoji reactions yet.": "您的訊息尚未有表情符號回應。",
  "Not a member of any groups.": "不是任何群組的成員。",
  "Not active in the last year": "去年未活躍",
  "Not granted": "未授予",
  "Not subscribed": "未訂閱",
  "Note that any bots that you maintain will be disabled.": "請注意，您維護的任何機器人都將被停用。",
  "Nothing to preview": "無可預覽",
  "Notification Bot to you": "通知機器人傳送給您",
  "Notification message cannot be sent when subscribing more than {max_users} users.": "當訂閱超過 {max_users} 位使用者時，無法傳送通知訊息。",
  "Notification of account deactivation on {realm_name}": "關於 {realm_name} 帳戶停用的通知",
  "Notification settings": "通知設定",
  "Notification sound": "通知音效",
  "Notification triggers": "通知觸發器",
  "Notifications": "通知",
  "Notifications are based on your configuration for <z-stream-name></z-stream-name>.": "通知基於您對 <z-stream-name></z-stream-name> 的配置。",
  "Notifications are based on your configuration for this channel.": "通知基於您對此頻道的配置。",
  "Notifications for @all/@everyone mentions": "對 @all/@everyone 「@-提及」的通知",
  "Notifications security": "通知安全性",
  "Notify channel": "通知頻道",
  "Notify recipients": "通知收件人",
  "Notify this user by email?": "透過電子郵件通知此使用者？",
  "Notify topic": "通知議題",
  "November": "十一月",
  "Now following <z-link></z-link>.": "現在正在關注 <z-link></z-link>。",
  "Numbered list": "編號清單",
  "OTHERS": "其他",
  "Objects": "物件",
  "October": "十月",
  "Offer to update to my computer's time zone": "提議更新為我電腦的時區",
  "Old password": "舊密碼",
  "On hover": "滑鼠懸停時",
  "Once you leave this channel, you will not be able to rejoin.": "一旦您離開此頻道，將無法重新加入。",
  "Once you leave this group, you will not be able to rejoin.": "一旦您離開此群組，將無法重新加入。",
  "One or more files could not be deleted.": "一個或多個檔案無法刪除。",
  "One or more of these users do not exist!": "這些使用者中有一個或多個不存在！",
  "Only 2 custom profile fields can be displayed on the user card.": "使用者卡片上只能顯示 2 個自訂個人檔案欄位。",
  "Only channel administrators can edit these settings.": "只有頻道管理員可以編輯這些設定。",
  "Only in conversation views": "僅在對話檢視中",
  "Only in image viewer": "僅在圖片檢視器中",
  "Only organization administrators can edit these settings": "只有組織管理員可以編輯這些設定",
  "Only organization administrators can edit these settings.": "只有組織管理員可以編輯這些設定。",
  "Only organization owners can edit these settings.": "只有組織所有者可以編輯這些設定。",
  "Only organization owners may deactivate an organization.": "只有組織擁有者可以停用組織。",
  "Only owners can change these settings.": "只有擁有者可以變更這些設定。",
  "Only the <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> topic is allowed in this channel.": "此頻道僅允許使用 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> 議題。",
  "Only topics you follow": "僅您關注的議題",
  "Only “{empty_topic_name}” topic allowed": "僅允許「{empty_topic_name}」議題",
  "Open": "開啟",
  "Open help menu": "開啟幫助選單",
  "Open message menu": "開啟訊息選單",
  "Open personal menu": "開啟個人選單",
  "Open {text}": "開啟 {text}",
  "Open-source project": "開源專案",
  "Option already present.": "選項已存在。",
  "Optional": "可選的",
  "Options": "選項",
  "Organization": "組織",
  "Organization URL": "組織網址",
  "Organization administrators can automatically administer all channels.": "組織管理員可以自動管理所有頻道。",
  "Organization administrators can reactivate deactivated users.": "組織管理員可以重新啟用已停用的使用者。",
  "Organization default ({org_level_topics_policy})": "組織預設（{org_level_topics_policy}）",
  "Organization default {org_level_message_retention_setting}": "組織預設 {org_level_message_retention_setting}",
  "Organization description": "組織敘述",
  "Organization logo": "組織標誌",
  "Organization name": "組織名稱",
  "Organization permissions": "組織權限",
  "Organization profile": "組織設定檔",
  "Organization profile incomplete": "組織設定檔不完整",
  "Organization profile picture": "組織設定檔圖片",
  "Organization settings": "組織設定",
  "Organization type": "組織類型",
  "Other": "其他",
  "Other drafts": "其他草稿",
  "Other emails": "其他電子郵件",
  "Other permissions": "其他權限",
  "Other users in this Zulip organization will be able to see this email address.": "此 Zulip 組織中的其他使用者將能夠看到此電子郵件地址。",
  "Other views": "其他檢視",
  "Out sick": "生病請假",
  "Outgoing webhook": "傳出 webhook",
  "Override default emoji?": "覆蓋預設表情符號？",
  "Overview of ongoing conversations.": "正在進行的對話概覽。",
  "Overview of your conversations with unread messages.": "您有未讀訊息的對話概覽。",
  "Owner": "所有者",
  "Owner: {name}": "擁有者： {name}",
  "Owners": "所有者",
  "PINNED CHANNELS": "已釘選的頻道",
  "Participants": "參與者",
  "Participated": "已參與",
  "Password": "密碼",
  "Password is too weak.": "密碼太弱了。",
  "Password should be at least {length} characters long.": "密碼應至少有 {length} 個字元。",
  "Paste as plain text": "貼上為純文字",
  "Paste formatted text": "貼上格式化文字",
  "PastedText": "貼上文字",
  "Pattern": "格式",
  "People & Body": "人物與身體",
  "Permissions": "權限",
  "Personal": "個人",
  "Personal menu": "個人選單",
  "Personal settings": "個人設定",
  "Pin channel to top": "將頻道釘選到頂部",
  "Pin channel to top of left sidebar": "將頻道釘選到左側邊欄頂部",
  "Plan management": "方案管理",
  "Plans and pricing": "方案與定價",
  "Play animated images": "播放動畫圖片",
  "Play sound": "播放音效",
  "Please <z-link-support>contact support</z-link-support> for an exception or <z-link-invite-help>add users with a reusable invite link</z-link-invite-help>.": "請<z-link-support>聯絡支援</z-link-support>申請例外或<z-link-invite-help>使用可重複使用的邀請連結新增使用者</z-link-invite-help>。",
  "Please acknowledge the warning to send the message.": "請確認警告內容後再傳送訊息。",
  "Please add a valid recipient.": "請新增有效的收件人。",
  "Please ask a user with billing permission to <z-link-billing>increase the number of licenses</z-link-billing> or <z-link-help-page>deactivate inactive users</z-link-help-page>, and try again.": "請請求有帳務權限的使用者<z-link-billing>增加授權數量</z-link-billing>或<z-link-help-page>停用非活躍使用者</z-link-help-page>，然後重試。",
  "Please choose a new password.": "請選擇新密碼。",
  "Please enter a question.": "請輸入問題。",
  "Please enter task title.": "請輸入任務標題。",
  "Please enter your password.": "請輸入您的密碼。",
  "Please just upload one file.": "請只上傳一個檔案。",
  "Please only use characters that are valid in an email address": "請只使用電子郵件地址中有效的字元",
  "Please re-enter your password to confirm your identity.": "請重新輸入您的密碼以確認您的身份。",
  "Please select a channel.": "請選擇一個頻道。",
  "Please select a valid channel.": "請選擇一個有效的頻道。",
  "Political group": "政治團體",
  "Popular": "熱門",
  "Posted by {full_name}": "由 {full_name} 發布",
  "Preferences": "偏好設定",
  "Press <z-shortcut></z-shortcut> to add a new line": "按下 <z-shortcut></z-shortcut> 新增一行",
  "Press <z-shortcut></z-shortcut> to send": "按下 <z-shortcut></z-shortcut> 發送",
  "Prevent messages in this channel from being edited, deleted, or moved.": "防止此頻道中的訊息被編輯、刪除或移動。",
  "Prevent new messages from being sent to this channel.": "防止新訊息發送到此頻道。",
  "Prevent users from changing their avatar": "防止使用者變更他們的頭像",
  "Prevent users from changing their email address": "防止使用者變更他們的電子郵件地址",
  "Prevent users from changing their name": "防止使用者變更他們的名稱",
  "Preview mode": "預覽模式",
  "Preview organization profile": "預覽組織設定檔",
  "Preview profile": "預覽個人檔案",
  "Preview:": "預覽：",
  "Previous message": "上一則訊息",
  "Privacy": "隱私",
  "Privacy settings": "隱私設定",
  "Private channels cannot be default channels for new users.": "封閉頻道不能作為新使用者的預設頻道。",
  "Private, protected history": "封閉，受保護歷史記錄",
  "Private, shared history": "封閉，共享歷史記錄",
  "Profile": "個人檔案",
  "Profile missing required fields": "個人檔案缺少必填欄位",
  "Pronouns": "代名詞",
  "Public": "公開",
  "Public data": "公開資料",
  "Question": "問題",
  "Quote": "引述",
  "Quote message": "引述訊息",
  "Quoted original email (in replies)": "引用的原始電子郵件（在回覆中）",
  "React to selected message with": "對選取的訊息做出反應",
  "Reactions": "反應",
  "Reactions to your messages": "對您訊息的反應",
  "Reactivate bot": "重新啟用機器人",
  "Reactivate group": "重新啟用群組",
  "Reactivate this bot": "重新啟用此機器人",
  "Reactivate this user": "重新啟用此使用者",
  "Reactivate user": "重新啟用使用者",
  "Reactivate {name}": "重新啟用 {name}",
  "Read receipts": "已讀回條",
  "Read receipts are currently disabled in this organization.": "此組織目前已停用已讀回條。",
  "Read receipts are disabled for this organization.": "此組織已停用已讀回條。",
  "Read receipts are not available for Notification Bot messages.": "通知機器人訊息無法使用已讀回條。",
  "Recent conversations": "最近對話",
  "Recent conversations options": "最近對話選項",
  "Reloading…": "重新載入中…",
  "Remind me about this": "提醒我關於這個",
  "Reminder scheduled": "提醒已排定",
  "Reminders": "提醒事項",
  "Remove": "移除",
  "Remove from default": "從預設移除",
  "Remove it from the left sidebar for all users.": "將其從所有使用者的左側邊欄中移除。",
  "Removed successfully!": "移除成功！",
  "Rename <z-stream-or-topic></z-stream-or-topic>": "重新命名 <z-stream-or-topic></z-stream-or-topic>",
  "Rename archived channel": "重新命名已封存的頻道",
  "Rename deactivated user group": "重新命名已停用的使用者群組",
  "Rename topic": "重新命名議題",
  "Rename {group_name} (<i>deactivated</i>)": "重新命名 {group_name}（<i>已停用</i>）",
  "Reply @-mentioning sender": "回覆並「@-提及」發送者",
  "Reply directly to sender": "直接回覆發送者",
  "Reply mentioning bot": "回覆並「@-提及」機器人",
  "Reply mentioning user": "回覆並「@-提及」使用者",
  "Reply to message": "回覆訊息",
  "Reply to selected conversation": "回覆選取的對話",
  "Reply to selected message": "回覆選取的訊息",
  "Request education pricing": "申請教育定價",
  "Request sponsorship": "申請贊助",
  "Requesting user": "發出請求的使用者",
  "Require end-to-end encryption for push notification content": "要求推播通知內容進行點對點加密",
  "Require unique names": "需要唯一名稱",
  "Required": "必需",
  "Required field": "必填欄位",
  "Research": "研究",
  "Resend": "重新發送",
  "Resend invitation?": "重新發送邀請？",
  "Reset to default font size ({default_value})": "重設為預設字體大小（{default_value}）",
  "Reset to default line spacing": "重設為預設行距",
  "Reset to default notifications": "重設為預設通知",
  "Reset to default notifications?": "要重設為預設通知設定嗎？",
  "Reset zoom": "重設縮放",
  "Resolved topics": "已解決的議題",
  "Restrict email domains of new users": "限制新使用者的電子郵件網域",
  "Restrict to a list of domains": "限制至網域清單",
  "Retain forever": "永久保留",
  "Retention period (days)": "保留期間（天）",
  "Retry": "重試",
  "Revoke": "撤銷",
  "Revoke invitation link": "撤銷邀請連結",
  "Revoke invitation to {email}": "撤銷對 {email} 的邀請",
  "Role": "角色",
  "SAVING": "儲存中",
  "Saturday": "週六",
  "Save": "儲存",
  "Save changes": "儲存變更",
  "Save draft and start a new message": "儲存草稿並開始新訊息",
  "Save failed": "儲存失敗",
  "Saved": "已儲存",
  "Saved as draft": "已儲存為草稿",
  "Saved. Please <z-link>reload</z-link> for the change to take effect.": "已儲存。請<z-link>重新載入</z-link>以使變更生效。",
  "Saving": "儲存中",
  "Schedule for {deliver_at}": "排程於 {deliver_at}",
  "Schedule for {formatted_send_later_time}": "排程於 {formatted_send_later_time}",
  "Schedule message": "排程訊息",
  "Schedule reminder": "排定提醒事項",
  "Scheduled messages": "已排程的訊息",
  "Scheduled reminders": "已排定的提醒事項",
  "Scroll down": "向下捲動",
  "Scroll down to view your message.": "向下捲動以查看您的訊息。",
  "Scroll through channels": "捲動頻道",
  "Scroll to bottom": "捲動至底部",
  "Scroll up": "向上捲動",
  "Scrolling": "捲動",
  "Scrolling to your last message will mark <b>{num_unread}</b> unread messages as read. Would you like to scroll to that message and edit it?": "捲動至您的最後一則訊息將標記 <b>{num_unread}</b> 則未讀訊息為已讀。您要捲動至該訊息並編輯嗎？",
  "Search": "搜尋",
  "Search all public channels that you can view.": "搜尋您可以查看的所有公開頻道。",
  "Search all public channels.": "搜尋所有公開頻道。",
  "Search filters": "搜尋篩選器",
  "Search for <z-value></z-value> in the topic or message content.": "在議題或訊息內容中搜尋 <z-value></z-value>。",
  "Search results": "搜尋結果",
  "Select a channel": "選擇頻道",
  "Select a channel to subscribe": "選擇要訂閱的頻道",
  "Select all drafts": "選擇所有草稿",
  "Select an integration": "選擇整合",
  "Select automatic theme": "選擇自動佈景主題",
  "Select channel": "選擇頻道",
  "Select dark theme": "選擇深色佈景主題",
  "Select draft": "選擇草稿",
  "Select emoji": "選擇表情符號",
  "Select language": "選擇語言",
  "Select light theme": "選擇淺色佈景主題",
  "Send": "發送",
  "Send a test notification": "發送測試通知",
  "Send all notifications to a single topic": "將所有通知發送至單一議題",
  "Send automated notice to new topic": "發送自動通知至新議題",
  "Send automated notice to old topic": "發送自動通知至舊議題",
  "Send digest emails when I'm away": "當我離開時發送摘要電子郵件",
  "Send digest emails when user is away": "當使用者離開時發送摘要電子郵件",
  "Send direct message": "發送私人訊息",
  "Send email notifications for new logins to my account": "當我的帳戶有新登入時發送電子郵件通知",
  "Send emails introducing Zulip to new users": "向新使用者發送介紹 Zulip 的電子郵件",
  "Send me Zulip's low-traffic newsletter (a few emails a year)": "向我發送 Zulip 的低頻率電子報（每年幾封電子郵件）",
  "Send me a direct message when my invitation is accepted": "當我的邀請被接受時向我發送私人訊息",
  "Send message": "發送訊息",
  "Send mobile notifications even if I'm online": "即使我在線上也發送行動通知",
  "Send mobile notifications even if user is online": "即使使用者在線上也發送行動通知",
  "Send notification message to newly subscribed users": "傳送通知訊息給新訂閱的使用者",
  "Send notifications for all branches": "為所有分支發送通知",
  "Send options": "發送選項",
  "Send weekly digest emails to inactive users": "向非活躍使用者發送每週摘要電子郵件",
  "Sending messages to the <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> topic is not allowed in this channel.": "此頻道不允許傳送訊息至 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> 議題。",
  "Sending…": "發送中…",
  "Sent!": "已發送！",
  "Sent! Your message is outside your current view.": "已發送！您的訊息在目前檢視範圍外。",
  "September": "九月",
  "Server needs upgrade": "伺服器需要升級",
  "Set font size to default": "設定字體大小為預設值",
  "Set line spacing to default": "設定行距為預設值",
  "Set status": "設定狀態",
  "Set up two factor authentication": "設定雙重驗證",
  "Setting updated": "設定已更新",
  "Settings": "設定",
  "Setup": "設定",
  "Several people are typing…": "有些人正在輸入…",
  "Show API key": "顯示 API 金鑰",
  "Show all topics": "顯示所有議題",
  "Show avatar": "顯示頭像",
  "Show counts for starred messages": "顯示已加星號訊息的數量",
  "Show edits and moves": "顯示編輯和移動",
  "Show fewer": "顯示更少",
  "Show images in thread": "在討論串中顯示圖片",
  "Show keyboard shortcuts": "顯示鍵盤快捷鍵",
  "Show left sidebar": "顯示左側邊欄",
  "Show less": "顯示更少",
  "Show message sender's user card": "顯示訊息發送者的使用者卡片",
  "Show more": "顯示更多",
  "Show password": "顯示密碼",
  "Show previews of linked websites": "顯示連結網站的預覽",
  "Show previews of uploaded and linked images and videos": "顯示上傳和連結的圖片與影片的預覽",
  "Show starred message count": "顯示已加星號的訊息數量",
  "Show status text": "顯示狀態文字",
  "Show unread count total on home view": "在主畫面顯示未讀總數",
  "Show unread counter": "顯示未讀計數",
  "Show unread counts for": "顯示未讀數量",
  "Show user list": "顯示使用者清單",
  "Show when other users are typing": "顯示其他使用者正在輸入",
  "Showing messages since {time_string}.": "顯示自 {time_string} 以來的訊息。",
  "Sign up": "註冊",
  "Size": "大小",
  "Skip the rest": "跳過其餘",
  "Skip video — I'm familiar with Zulip": "跳過影片 — 我已熟悉 Zulip",
  "Skipped unsubscribed channels": "已跳過未訂閱的頻道",
  "Slack-compatible": "相容於 Slack",
  "Smileys & Emotion": "笑臉與情感",
  "Some older messages are unavailable. <z-link>Upgrade your organization</z-link> to access your full message history.": "部分較舊的訊息無法使用。<z-link>升級您的組織</z-link>以存取完整的訊息歷史。",
  "Some topic participants <z-user-names></z-user-names> are not subscribed to &nbsp;<z-stream></z-stream>.": "部分議題參與者 <z-user-names></z-user-names> 未訂閱 <z-stream></z-stream>。",
  "Sort by estimated weekly traffic": "依估計的每週流量排序",
  "Sort by name": "依名稱排序",
  "Sort by number of subscribers": "依訂閱者數量排序",
  "Sort by unread message count": "依未讀訊息數量排序",
  "Spoiler": "劇透",
  "Sponsorship request pending": "贊助申請待處理",
  "Standard": "標準",
  "Standard view": "標準檢視",
  "Star selected message": "標記選取的訊息為星號",
  "Star this message": "為此訊息加上星號",
  "Starred messages": "已加星號的訊息",
  "Starred messages options": "已加星號訊息的選項",
  "Starring messages is a good way to keep track of important messages, such as tasks you need to go back to, or useful references. To star a message, hover over a message and click the <star-icon></star-icon>. <z-link>Learn more</z-link>": "將訊息加上星號是追蹤重要訊息的好方法，例如需要回頭處理的任務，或有用的參考資料。若要加上星號，請將滑鼠移到訊息上，然後點擊 <star-icon></star-icon>。<z-link>了解詳情</z-link>",
  "Start a new topic or select one from the list.": "開始新議題或從清單中選擇一個。",
  "Start export": "開始匯出",
  "Start export?": "開始匯出？",
  "Start new conversation": "開始新對話",
  "Status": "狀態",
  "Stream color": "頻道顏色",
  "Strikethrough": "刪除線",
  "Subject": "主旨",
  "Subscribe": "訂閱",
  "Subscribe all of them": "全部訂閱",
  "Subscribe them": "訂閱它們",
  "Subscribe to <z-stream></z-stream>": "訂閱 <z-stream></z-stream>",
  "Subscribe to this channel": "訂閱此頻道",
  "Subscribe to/unsubscribe from selected channel": "訂閱/取消訂閱選取的頻道",
  "Subscribe {full_name} to channels": "將 {full_name} 訂閱至頻道",
  "Subscribed": "已訂閱",
  "Subscribed channels": "已訂閱的頻道",
  "Subscribed successfully!": "訂閱成功！",
  "Subscribed:": "已訂閱：",
  "Subscriber count": "訂閱者數量",
  "Subscribers": "訂閱者",
  "Subscribers preview": "訂閱者預覽",
  "Subscription permissions": "訂閱權限",
  "Summarize recent messages": "總結最近的訊息",
  "Sunday": "週日",
  "Support Zulip": "支持 Zulip",
  "Switch between tabs": "在標籤之間切換",
  "Switch to light theme": "切換至淺色佈景主題",
  "Switch to the dark theme": "切換至深色佈景主題",
  "Symbols": "符號",
  "System bot": "系統機器人",
  "THIS CHANNEL": "此頻道",
  "THIS CONVERSATION": "此對話",
  "Task already exists": "任務已存在",
  "Task description (optional)": "任務描述（可選）",
  "Task list": "任務列表",
  "Tasks": "任務",
  "The administrators provided the following comment:": "管理員提供了以下意見：",
  "The application has been updated; Reloading…": "應用程式已更新；重新載入中…",
  "The basics": "基本操作",
  "The channel <b>#{channel_name}</b> does not exist. Manage your subscriptions <z-link>on your Channels page</z-link>.": "頻道 <b>#{channel_name}</b> 不存在。請在您的<z-link>頻道頁面</z-link>管理您的訂閱。",
  "The channel description cannot contain newline characters.": "頻道描述不能包含換行字元。",
  "The following <z-link>uploaded files</z-link> are no longer attached to any messages. They can still be accessed from this message's edit history. Would you like to delete them entirely?": "以下<z-link>上傳的檔案</z-link>不再附加到任何訊息。仍可從此訊息的編輯歷史中存取。您要完全刪除它們嗎？",
  "The following <z-link>uploaded files</z-link> are no longer attached to any messages. Would you like to delete them entirely?": "以下<z-link>上傳的檔案</z-link>不再附加到任何訊息。您要完全刪除它們嗎？",
  "The group description cannot contain newline characters.": "群組描述不能包含換行字元。",
  "The sender's email address": "發送者的電子郵件地址",
  "The topic <z-topic-name>{topic_display_name}</z-topic-name> already exists in this channel. Are you sure you want to combine messages from these topics? This cannot be undone.": "議題 <z-topic-name>{topic_display_name}</z-topic-name> 在此頻道中已存在。您確定要合併這些議題的訊息嗎？此操作無法復原。",
  "The topic you were composing to (<z-link></z-link>) was moved, and the destination for your message has been updated to its new location.": "您正在撰寫的議題（<z-link></z-link>）已被移動，訊息的目的地已更新為新的位置。",
  "Their password will be cleared from our systems, and any bots they maintain will be disabled.": "他們的密碼將從我們的系統中清除，他們維護的任何機器人都將被停用。",
  "Theme": "主題",
  "There are no bots.": "沒有機器人。",
  "There are no channels you can view in this organization.": "在此組織中沒有您可以查看的頻道。",
  "There are no current alert words.": "目前沒有「提醒關鍵字」。",
  "There are no custom emoji.": "沒有自訂表情符號。",
  "There are no deactivated users.": "沒有已停用的使用者。",
  "There are no default channels.": "沒有預設頻道。",
  "There are no exports.": "沒有匯出。",
  "There are no groups matching your filters.": "沒有符合您篩選條件的群組。",
  "There are no invitations.": "沒有邀請。",
  "There are no messages here.": "這裡沒有訊息。",
  "There are no messages in this topic.": "此議題中沒有訊息。",
  "There are no messages in your combined feed.": "您的綜合動態中沒有訊息。",
  "There are no messages to move.": "沒有要移動的訊息。",
  "There are no topics in this view.": "此檢視中沒有議題。",
  "There are no unread messages in your inbox.": "您的收件匣中沒有未讀訊息。",
  "There are no user groups you can view in this organization.": "在此組織中沒有您可以查看的使用者群組。",
  "There is a default emoji with this name. Do you want to override it with a custom emoji? The name <code>:{emoji_name}:</code> will no longer work to access the default emoji.": "已有同名的預設表情符號。您要用自訂表情符號覆蓋它嗎？名稱 <code>:{emoji_name}:</code> 將無法再用於存取預設表情符號。",
  "There was an error updating the setting.": "更新設定時發生錯誤。",
  "They administer the following bots:": "他們管理以下機器人：",
  "This Zulip server is running an old version and should be upgraded.": "此 Zulip 伺服器運行的是舊版本，應該升級。",
  "This action cannot be undone.": "此操作無法復原。",
  "This bot cannot be deactivated.": "此機器人無法停用。",
  "This bot cannot be managed.": "這個機器人無法被管理。",
  "This bot has been deactivated.": "此機器人已被停用。",
  "This change will make this channel's entire message history accessible according to the new configuration.": "此變更將根據新配置使此頻道的整個訊息歷史可存取。",
  "This channel does not exist or is private.": "此頻道不存在或為封閉頻道。",
  "This channel does not yet have a description.": "此頻道尚未有描述。",
  "This channel doesn't exist, or you are not allowed to view it.": "此頻道不存在，或您無權查看。",
  "This channel has been archived.": "此頻道已被封存。",
  "This channel has no subscribers.": "此頻道沒有訂閱者。",
  "This channel has {sub_count, plural, =0 {no subscribers} one {# subscriber} other {# subscribers}}.": "此頻道有 {sub_count, plural, =0 {沒有訂閱者} one {# 位訂閱者} other {# 位訂閱者}}。",
  "This content remains saved in your drafts.": "此內容仍保存在您的草稿中。",
  "This conversation also has older unread messages. Jump to first unread message?": "此對話還有較舊的未讀訊息。跳轉到第一則未讀訊息？",
  "This conversation does not include any users who can authorize it.": "此對話中沒有任何有核准權限的使用者。",
  "This conversation may have additional messages not shown in this view.": "此對話可能有其他訊息未在此檢視中顯示。",
  "This demo organization will be automatically deleted in 30 days, unless it's converted into a permanent organization.": "此示範組織將會在 30 天後自動刪除，除非轉換為永久組織。",
  "This demo organization will be automatically deleted in {days_remaining} days, unless it's converted into a permanent organization.": "此示範組織將會在 {days_remaining} 天後自動刪除，除非轉換為永久組織。",
  "This feature is available on Zulip Cloud Plus.": "此功能在 Zulip Cloud Plus 上可用。",
  "This feature is available on Zulip Cloud Plus. Upgrade to access.": "此功能在 Zulip Cloud Plus 上可用。升級以存取。",
  "This group has been deactivated.": "此群組已被停用。",
  "This group has no assigned permissions.": "此群組沒有分配的權限。",
  "This group has no members.": "此群組沒有成員。",
  "This group has this permission because it's a subgroup of {supergroup_name}.": "此群組擁有此權限是因為它是 {supergroup_name} 的子群組。",
  "This group is deactivated. It can't be mentioned or used for any permissions.": "此群組已停用。無法被「@-提及」或用於任何權限。",
  "This is a test notification from Zulip.": "這是來自 Zulip 的測試通知。",
  "This is not a <z-link>publicly accessible</z-link> conversation.": "這不是<z-link>公開可存取</z-link>的對話。",
  "This is your home view.": "這是您的首頁檢視。",
  "This message could not be sent at the scheduled time.": "此訊息無法在排程時間發送。",
  "This message is no longer scheduled to be sent.": "此訊息不再排程發送。",
  "This message was hidden because you have muted the sender.": "此訊息已隱藏，因為您已靜音發送者。",
  "This message will remain saved in your drafts until it is successfully sent.": "此訊息將保存在您的草稿中，直到成功發送。",
  "This organization is configured to restrict editing of message content to {minutes_to_edit} minutes after it is sent.": "此組織設定為限制在訊息發送後 {minutes_to_edit} 分鐘內編輯訊息內容。",
  "This permission cannot be removed, as it would mean that nobody is allowed to take this action.": "無法移除此權限，因為這將導致沒有人被允許執行此動作。",
  "This profile field is required.": "此個人檔案欄位為必填。",
  "This silent mention won't trigger notifications.": "此靜默「@-提及」不會觸發通知。",
  "This user cannot be deactivated.": "此使用者無法停用。",
  "This user does not exist!": "此使用者不存在！",
  "This user has been deactivated.": "此使用者已被停用。",
  "This user is a member of {name} because they are a member of a subgroup ({subgroups_name}).": "此使用者是 {name} 的成員，因為他們是子群組（{subgroups_name}）的成員。",
  "This view will show messages where you are mentioned.": "此檢視將顯示「@-提及」您的訊息。",
  "This will clear the <z-field-name></z-field-name> profile field for 1 user.": "這將清除 1 位使用者的 <z-field-name></z-field-name> 個人檔案欄位。",
  "This will clear the <z-field-name></z-field-name> profile field for <z-count></z-count> users.": "這將清除 <z-field-name></z-field-name> 個人檔案欄位，關係到 <z-count></z-count> 位使用者。",
  "This will delete the <z-profile-field-name></z-profile-field-name> profile field for 1 user.": "這將刪除 1 位使用者的 <z-profile-field-name></z-profile-field-name> 個人檔案欄位。",
  "This will delete the <z-profile-field-name></z-profile-field-name> profile field for <z-count></z-count> users.": "這將刪除使用者的 <z-profile-field-name></z-profile-field-name> 個人檔案欄位，共影響 <z-count></z-count> 位使用者。",
  "This will not change the expiration time for this invitation.": "這不會改變此邀請的過期時間。",
  "Thursday": "週四",
  "Time": "時間",
  "Time format": "時間格式",
  "Time limit": "時間限制",
  "Time limit for deleting messages": "刪除訊息的時間限制",
  "Time limit for editing messages": "編輯訊息的時間限制",
  "Time limit for editing topics": "編輯議題的時間限制",
  "Time limit for moving messages between channels": "在頻道間移動訊息的時間限制",
  "Time zone": "時區",
  "Time zone update offer": "時區更新提議",
  "Time zone updated": "時區已更新",
  "Time's up!": "時間到！",
  "Tip: You can watch this video without sound.": "提示：您可以無聲觀看此影片。",
  "Title": "標題",
  "To call attention to a message, you can mention a user, a group, topic participants, or all subscribers to a channel. Type @ in the compose box, and choose who you'd like to mention from the list of suggestions. <z-link>Learn more</z-link>": "要引起對訊息的注意，您可以提及使用者、群組、議題參與者或頻道的所有訂閱者。在撰寫框中輸入 @，然後從建議清單中選擇您要「@-提及」的人。<z-link>瞭解更多</z-link>",
  "To deactivate this group, you must first remove all permissions assigned to it.": "要停用此群組，您必須先移除分配給它的所有權限。",
  "To deactivate this group, you must first remove it from all other groups. This group is currently a subgroup of: <z-supergroup-names></z-supergroup-names>.": "要停用此群組，您必須先將其從所有其他群組中移除。此群組目前是以下群組的子群組：<z-supergroup-names></z-supergroup-names>。",
  "To edit or reschedule a message, click on it or press <z-shortcut></z-shortcut>.": "要編輯或重新排程訊息，請點擊該訊息或按 <z-shortcut></z-shortcut>。",
  "To enable this configuration, all messages in this channel must be in the <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> topic. Consider <z-link-rename>renaming</z-link-rename> other topics to <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name>.": "要啟用此設定，此頻道中的所有訊息都必須在 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name> 議題中。請考慮<z-link-rename>重新命名</z-link-rename>其他議題為 <z-empty-string-topic-display-name></z-empty-string-topic-display-name>。",
  "To invite users, please <z-link-billing>increase the number of licenses</z-link-billing> or <z-link-help-page>deactivate inactive users</z-link-help-page>.": "要邀請使用者，請<z-link-billing>增加授權數量</z-link-billing>或<z-link-help-page>停用非活躍使用者</z-link-help-page>。",
  "To make it easier to tell where your message will be sent, messages in conversations you are not composing to are faded.": "為了更容易知道您的訊息將發送到何處，您未在撰寫的對話中的訊息會變淡。",
  "To preserve your reading state, this view does not mark messages as read.": "為了保持您的閱讀狀態，此檢視不會標記訊息為已讀。",
  "To restore a draft, click on it or press <z-shortcut></z-shortcut>.": "要還原草稿，請點擊該草稿或按 <z-shortcut></z-shortcut>。",
  "To view a muted topic, click <b>show all topics</b> in the left sidebar, and select one from the list. <z-link>Learn more</z-link>": "要查看靜音的議題，請點擊左側邊欄的 <b>show all topics</b>，然後從清單中選取一個。<z-link>了解更多</z-link>",
  "To-do list title": "待辦事項標題",
  "Today": "今天",
  "Today at {time}": "今天 {time}",
  "Toggle first emoji reaction on selected message": "切換所選訊息的第一個表情符號回應",
  "Toggle preview mode": "切換預覽模式",
  "Toggle the gear menu": "切換 gear 選單",
  "Toggle topic mute": "切換議題靜音",
  "Tomorrow at {time}": "明天 {time}",
  "Top topic in the channel": "頻道中的置頂議題",
  "Top unread topic in the channel": "頻道中最上方的未讀議題",
  "Topic": "議題",
  "Topic actions": "議題動作",
  "Topic actions menu": "議題動作選單",
  "Topic muted": "議題已靜音",
  "Topic notifications": "話題通知",
  "Topic settings": "話題設定",
  "Topic visibility": "議題可見性",
  "Topics": "話題",
  "Topics I participate in": "我參與的話題",
  "Topics I send a message to": "我傳送過訊息的議題",
  "Topics I start": "我建立的議題",
  "Topics you don't follow": "您未追蹤的議題",
  "Travel & Places": "旅遊與地點",
  "Try now": "立即試用",
  "Tuesday": "週二",
  "Turn off invisible mode": "關閉隱身模式",
  "Two factor authentication": "二次身份驗證",
  "Type": "類型",
  "URL": "網址",
  "URL for your integration": "您的整合網址",
  "URL pattern": "URL 格式",
  "URL template": "網址範本",
  "Unable to connect to Zulip. Trying to reconnect soon…": "無法連接 Zulip，正在嘗試重新連線…",
  "Unable to connect to Zulip. {retry_delay_secs, plural, one {Trying to reconnect in {retry_delay_secs} second…} other {Trying to reconnect in {retry_delay_secs} seconds…}}": "無法連接 Zulip。{retry_delay_secs, plural, one {將在 {retry_delay_secs} 秒後嘗試重新連線…} other {將在 {retry_delay_secs} 秒後嘗試重新連線…}}",
  "Unable to update setting": "無法更新設定",
  "Unarchive <z-link></z-link>?": "要解除封存 <z-link></z-link> 嗎？",
  "Unarchive channel": "解除頻道封存",
  "Unarchiving this channel will:": "解除此頻道封存將會：",
  "Uncheck all": "取消全部勾選",
  "Undo": "復原",
  "Undo mute": "取消靜音",
  "Unexpected error updating the timezone.": "更新時區時發生未預期的錯誤。",
  "Unknown author": "未知作者",
  "Unknown channel": "未知的頻道",
  "Unknown user": "未知的使用者",
  "Unmute": "取消靜音",
  "Unmute channel": "取消頻道靜音",
  "Unmute this bot": "取消此機器人靜音",
  "Unmute this user": "取消靜音該使用者",
  "Unmute topic": "取消靜音話題",
  "Unmuted": "已取消靜音",
  "Unmuted <z-link></z-link>.": "已取消 <z-link></z-link> 靜音。",
  "Unmuted channels and topics": "未靜音的頻道和議題",
  "Unpin channel from top": "取消頻道置頂",
  "Unread": "未讀",
  "Unread count badge (appears in desktop sidebar and browser tab)": "未讀數量徽章（顯示在桌面側邊欄和瀏覽器分頁）",
  "Unread messages": "未讀訊息",
  "Unresolve topic": "未解決的議題",
  "Unresolved topics": "未解決的議題",
  "Unstar all messages": "取消所有訊息標星",
  "Unstar all messages in topic": "取消議題中所有訊息星星標示",
  "Unstar messages in topic": "取消議題中訊息的星號",
  "Unstar this message": "取消此訊息的星號",
  "Unsubscribe": "取消訂閱",
  "Unsubscribe from <z-link></z-link>?": "取消訂閱 <z-link></z-link>？",
  "Unsubscribe from <z-stream></z-stream>": "取消訂閱 <z-stream></z-stream>",
  "Unsubscribe from this channel": "取消訂閱此頻道",
  "Unsubscribe {full_name} from <z-link></z-link>?": "取消 {full_name} 對 <z-link></z-link> 的訂閱？",
  "Unsubscribed successfully!": "取消訂閱成功！",
  "Up to {time_limit} after posting": "發佈後最多可達 {time_limit}",
  "Update successful: Subdomains allowed for {domain}": "更新成功：{domain} 允許子網域",
  "Update successful: Subdomains no longer allowed for {domain}": "更新成功：{domain} 不再允許子網域",
  "Upgrade for more space.": "升級以獲得更多空間。",
  "Upgrade to the latest release": "升級到最新版本",
  "Upgrade to {standard_plan_name}": "升級到 {standard_plan_name}",
  "Upload avatar": "上傳頭像",
  "Upload files": "上傳檔案",
  "Upload icon": "上傳圖示",
  "Upload image or GIF": "上傳圖或 GIF",
  "Upload logo": "上傳標誌圖",
  "Upload new profile picture": "上傳新的個人檔案圖片",
  "Upload profile picture": "上傳個人檔案圖片",
  "Upload your Slack export zip file.": "上傳您 Slack 匯出的壓縮檔。",
  "Uploaded files": "已上傳的檔案",
  "Uploading {filename}…": "正在上傳 {filename}…",
  "Usage statistics": "使用統計",
  "Use <z-button>Esc</z-button> to go to your home view.": "使用 <z-button>Esc</z-button> 前往您的主頁檢視。",
  "Use channel settings to unsubscribe from private channels.": "使用頻道設定來取消 封閉頻道 的訂閱。",
  "Use channel settings to unsubscribe the last user from a private channel.": "使用頻道設定來取消 封閉頻道 的最後一位使用者訂閱。",
  "Use full width on wide screens": "在寬螢幕上使用全寬度",
  "Use html encoding (not recommended)": "使用 HTML 編碼（不建議）",
  "Use or create a saved snippet": "使用或建立已儲存的文字片段",
  "Use the <b>back</b> button in your browser or desktop app.": "使用瀏覽器或桌面應用程式的<b>返回</b>按鈕。",
  "Use this space for personal notes, or to test out Zulip features.": "使用此空間記錄個人筆記，或測試 Zulip 功能。",
  "User": "使用者",
  "User ID": "使用者 ID",
  "User group ID": "使用者群組 ID",
  "User group creation": "建立使用者群組",
  "User group description": "使用者群組描述",
  "User group details": "使用者群組詳情",
  "User group name": "使用者群組名稱",
  "User group permissions": "使用者群組權限",
  "User group settings": "使用者群組設定",
  "User groups": "使用者群組",
  "User groups offer a flexible way to manage permissions in your organization.": "使用者群組提供在組織中管理權限的彈性方式。",
  "User groups they should join": "他們應該加入的使用者群組",
  "User identity": "使用者 identity",
  "User is deactivated": "使用者已停用",
  "User list style": "使用者清單樣式",
  "User list style changed successfully!": "使用者清單樣式變更成功！",
  "User role": "使用者角色",
  "Users": "使用者",
  "Users can always disable their personal read receipts.": "使用者可隨時停用個人的已讀回條。",
  "Users can edit this field for their own account": "使用者可為自己的帳戶編輯此欄位",
  "Users can still search for messages in archived channels. You can always unarchive this channel.": "使用者仍可搜尋封存頻道中的訊息。您隨時可以解除此頻道封存。",
  "Users join as": "使用者加入身分為",
  "VIEWS": "檢視",
  "Vacationing": "度假中",
  "Version {zulip_version}": "版本 {zulip_version}",
  "View all channels": "查看所有頻道",
  "View all members": "查看所有成員",
  "View all subscribers": "查看所有訂閱者",
  "View all user groups": "查看所有使用者群組",
  "View all users": "查看所有使用者",
  "View bot card": "查看機器人卡片",
  "View channel": "查看頻道",
  "View channel messages": "查看頻道訊息",
  "View direct messages": "查看私人訊息",
  "View drafts": "觀看草稿",
  "View edit and move history": "查看編輯和移動歷史",
  "View edit history": "觀看編輯歷史",
  "View file": "預覽檔案",
  "View in channel settings": "在頻道設定中查看",
  "View in playground": "在程式碼測試場查看",
  "View in {name}": "在 {name} 中查看",
  "View in {playground_name}": "在 {playground_name} 中查看",
  "View messages sent": "觀看已發送的訊息",
  "View messages with yourself": "查看與自己的訊息",
  "View move history": "查看移動歷史",
  "View original message": "查看原始訊息",
  "View permissions": "查看權限",
  "View profile": "查看個人檔案",
  "View read receipts": "查看已讀回條",
  "View recent conversations": "查看最近對話",
  "View scheduled messages": "查看已排程訊息",
  "View user card": "查看使用者卡片",
  "View your profile": "查看您的個人檔案",
  "Viewing the conversation where you sent your message. To go back, use the <b>back</b> button in your browser or desktop app.": "正在查看您發送訊息的對話。若要返回，請使用瀏覽器或桌面應用程式的<b>返回</b>按鈕。",
  "Visual": "顯示",
  "Visual desktop notifications": "視覺化桌面通知",
  "Waiting period (days)": "等待期間（天）",
  "Waiting period before new members turn into full members": "新成員轉為正式成員前的等待期間",
  "Warn when composing a DM to a guest": "向訪客撰寫私人訊息時警告",
  "Warning: <strong>#{channel_name}</strong> is a private channel.": "警告：<strong>#{channel_name}</strong> 是封閉頻道。",
  "Watch later": "稍後觀看",
  "We are about to have a poll.  Please wait for the question.": "投票即將開始，請等待題目。",
  "We've replaced the \"{originalHotkey}\" hotkey with \"{replacementHotkey}\" to make this common shortcut easier to trigger.": "我們已將「{originalHotkey}」快捷鍵替換為「{replacementHotkey}」，讓這個常用快捷鍵更容易觸發。",
  "Web-public": "網路公共",
  "Webhook format": "Webhook 格式",
  "Wednesday": "週三",
  "Week of {date}": "一週中的 {date}",
  "Welcome back! You have at least {unread_msgs_count} unread messages. Do you want to mark them all as read?": "歡迎回來！您至少有 {unread_msgs_count} 則未讀訊息。您要將它們全部標記為已讀嗎？",
  "Welcome back! You have {unread_msgs_count} unread messages. Do you want to mark them all as read?": "歡迎回來！您有 {unread_msgs_count} 則未讀訊息。您要將它們全部標記為已讀嗎？",
  "Welcome to <b>recent conversations</b>!": "歡迎來到<b>最近對話</b>！",
  "Welcome to Zulip!": "歡迎來到 Zulip！",
  "Welcome to the Zulip development community!": "歡迎加入 Zulip 開發社群！",
  "Welcome to your <b>inbox</b>!": "歡迎來到您的<b>收件匣</b>！",
  "What pronouns should people use to refer to you?": "其他人應該用什麼代名詞稱呼您？",
  "When you deactivate <z-user></z-user>, they will be immediately logged out.": "當您停用 <z-user></z-user> 時，他們將立即被登出。",
  "Where to send notifications": "通知發送位置",
  "Whether wildcard mentions like @all are treated as mentions for the purpose of notifications.": "是否將 @all 等萬用字元提及當作「@-提及」，以觸發通知功能。",
  "Which branches should notifications be sent for?": "應該為哪些分支發送通知？",
  "Which messages do you want to mark as read? This action cannot be undone.": "您想將哪些訊息標記為已讀？此動作無法復原。",
  "Which messages should be moved?": "應該移動哪些訊息？",
  "Which parts of the emails should be included in the Zulip messages?": "電子郵件的哪些部分應包含在 Zulip 訊息中？",
  "Who can access this channel": "誰可以存取此頻道",
  "Who can access user's email address": "誰可以存取使用者的電子郵件地址",
  "Who can access your email address": "誰可以存取您的電子郵件地址",
  "Who can add custom emoji": "誰可新增自定義表情符號",
  "Who can add members to this group": "誰可以將成員加入此群組",
  "Who can administer all user groups": "誰可以管理所有使用者群組",
  "Who can administer this channel": "誰可以管理此頻道",
  "Who can administer this group": "誰可以管理此群組",
  "Who can allow users to delete messages in channels they administer": "誰可以允許使用者刪除他們所管理頻道中的訊息",
  "Who can authorize a direct message conversation": "誰可以授權私人訊息對話",
  "Who can configure per-channel topic settings <i>(also requires being a channel administrator)</i>": "誰可以設定每個頻道的議題設定 <i>（也需要是頻道管理員）</i>",
  "Who can create any bot": "誰可以建立任意機器人",
  "Who can create bots that send messages into Zulip": "誰可以建立向 Zulip 發送訊息的機器人",
  "Who can create private channels": "誰可以建立封閉頻道",
  "Who can create public channels": "誰可以建立公開頻道",
  "Who can create reusable invitation links": "誰可以建立可重複使用的邀請連結",
  "Who can create user groups": "誰可以建立使用者群組",
  "Who can create web-public channels": "誰可以建立網路公共頻道",
  "Who can delete any message": "誰可以刪除任何訊息",
  "Who can delete any message in this channel": "誰可以刪除此頻道中的任何訊息",
  "Who can delete their own messages everywhere": "誰可以刪除他們在任何地方的自己的訊息",
  "Who can delete their own messages in this channel": "誰可以刪除他們在此頻道中的自己的訊息",
  "Who can edit topics in any channel": "誰可以編輯任何頻道中的議題",
  "Who can join this group": "誰可以加入此群組",
  "Who can leave this group": "誰可以離開此群組",
  "Who can manage plans and billing": "誰可以管理方案和帳單",
  "Who can mention this group": "誰可以提及該群組",
  "Who can move messages inside this channel": "誰有權限在此頻道內移動訊息",
  "Who can move messages out of any channel": "誰有權限將訊息從任何頻道移動出去",
  "Who can move messages out of this channel": "誰有權限將訊息從此頻道移出",
  "Who can notify a large number of users with a wildcard mention": "誰可以使用萬用字元「@-提及」通知大量使用者",
  "Who can post to this channel": "誰可以在此頻道發文",
  "Who can remove members from this group": "誰可以從此群組移除成員",
  "Who can resolve topics": "誰可以將議題標記為「已解決」",
  "Who can resolve topics in this channel": "誰有權限在此頻道解決議題",
  "Who can send email invitations to new users": "誰可以向新使用者發送電子郵件邀請",
  "Who can start a direct message conversation": "誰可以開始私人訊息對話",
  "Who can subscribe anyone to this channel": "誰可以讓任何人訂閱此頻道",
  "Who can subscribe others to channels": "誰可以讓其他人訂閱頻道",
  "Who can subscribe to this channel": "誰可以訂閱此頻道",
  "Who can unsubscribe anyone from this channel": "誰可以讓任何人取消訂閱此頻道",
  "Who can use AI summaries": "誰可以使用 AI 摘要",
  "Who can view all other users in the organization": "誰可以查看組織中的所有其他使用者",
  "Who should be the sender of the Zulip messages for this email address?": "此電子郵件地址的 Zulip 訊息發送者應該是誰？",
  "Why not <z-link>start the conversation</z-link>?": "何不<z-link>開始對話</z-link>？",
  "Word": "字詞",
  "Working remotely": "遠端工作中",
  "Would you like to <z-link>view messages in all public channels</z-link>?": "您想要<z-link>查看所有公開頻道中的訊息</z-link>嗎？",
  "Yes, convert": "是，轉換",
  "Yes, please!": "好的，請！",
  "Yes, save": "是的，儲存",
  "Yes, schedule": "是的，排程",
  "Yes, send": "是的，已發送",
  "Yesterday": "昨天",
  "You": "您",
  "You (click to remove) and {other_username} reacted with {emoji_name}": "您（點擊移除）和 {other_username} 對此回應了 {emoji_name}",
  "You (click to remove) reacted with {emoji_name}": "您（點擊移除）對此回應了 {emoji_name}",
  "You (click to remove), {comma_separated_usernames} and {last_username} reacted with {emoji_name}": "您（點擊移除）、{comma_separated_usernames} 和 {last_username} 對此回應了 {emoji_name}",
  "You and": "您和",
  "You and <z-user-names></z-user-names>": "您和 <z-user-names></z-user-names>",
  "You and {recipients}": "您和 {recipients}",
  "You are a member of this group because you are a member of a subgroup (<b>{associated_subgroup_names}</b>).": "您是此群組的成員，因為您是子群組（<b>{associated_subgroup_names}</b>）的成員。",
  "You are a member of this group because you are a member of a subgroup (<z-subgroup-names></z-subgroup-names>).": "您是此群組的成員，因為您是子群組（<z-subgroup-names></z-subgroup-names>）的成員。",
  "You are a member of this group.": "您是此群組的成員。",
  "You are a member of {name} because you are a member of a subgroup ({subgroups_name}).": "您是 {name} 的成員，因為您是子群組（{subgroups_name}）的成員。",
  "You are about to disable all notifications for direct messages, @&#8209;mentions and alerts, which may cause you to miss messages that require your timely attention. If you would like to temporarily disable all desktop notifications, consider <z-link>turning on \"Do not disturb\"</z-link> instead.": "您即將停用私人訊息、@&#8209;「@-提及」和警示的所有通知，這可能會讓您錯過需要及時注意的訊息。如果您想暫時停用所有桌面通知，請考慮<z-link>開啟「請勿打擾」</z-link>。",
  "You are already a member of this group because you are a member of a subgroup": "您已經是此群組的成員，因為您是子群組的成員",
  "You are moving messages to a topic that already exists. Messages from these topics will be combined.": "您正在將訊息移動到已存在的議題。這些議題的訊息將會合併。",
  "You are not a member of any user groups.": "您不是任何使用者群組的成員。",
  "You are not a member of this group.": "您不是此群組的成員。",
  "You are not allowed to add members to this group": "您不被允許將成員加入此群組",
  "You are not allowed to change this field. Contact an administrator to update it.": "您不被允許變更此欄位。請聯絡管理員進行更新。",
  "You are not allowed to remove this permission.": "您不被允許移除此權限。",
  "You are not allowed to start direct message conversations.": "您不被允許發起私人訊息對話。",
  "You are not subscribed to <z-stream-name></z-stream-name>. <subscribe-button></subscribe-button>": "您未訂閱 <z-stream-name></z-stream-name>。<subscribe-button></subscribe-button>",
  "You are not subscribed to any channels.": "您未訂閱任何頻道。",
  "You are sending a message to a resolved topic. You can send as-is or unresolve the topic first.": "您正在傳送訊息至「已解決」的議題。您可以直接傳送，或先取消該議題的「已解決」狀態。",
  "You are viewing all the bots in this organization.": "您正在查看此組織中的所有機器人。",
  "You aren't following any topics.": "您未追蹤任何議題。",
  "You can <z-link-new-bot>add a new bot</z-link-new-bot> or <z-link-manage-bot>manage</z-link-manage-bot> your own bots.": "您可以<z-link-new-bot>新增機器人</z-link-new-bot>或<z-link-manage-bot>管理</z-link-manage-bot>您自己的機器人。",
  "You can <z-link>manage</z-link> your own bots.": "您可以<z-link>管理</z-link>您自己的機器人。",
  "You can add members by name or email address. Enter a <z-user-roles-link>user role</z-user-roles-link>, <z-user-groups-link>user group</z-user-groups-link>, or <z-channel-link>#channel</z-channel-link> to add multiple users at once.": "您可以透過名稱或電子郵件地址新增成員。輸入 <z-user-roles-link>使用者角色</z-user-roles-link>、<z-user-groups-link>使用者群組</z-user-groups-link> 或 <z-channel-link>#頻道</z-channel-link> 以一次新增多位使用者。",
  "You can also make <z-link>tables</z-link> with this <z-link>Markdown-ish table syntax</z-link>.": "您也可以使用這個<z-link>類似 Markdown 的表格語法</z-link>來製作<z-link>表格</z-link>。",
  "You can combine search filters as needed.": "您可以根據需要組合搜尋篩選器。",
  "You can create bots that can only send messages.": "您可以建立只能發送訊息的機器人。",
  "You can fully access this community and participate in conversations by creating a Zulip account in this organization.": "您可以在此組織中建立 Zulip 帳戶，以完全存取此社群並參與對話。",
  "You can no longer save changes to this message.": "您無法再儲存對此訊息的變更。",
  "You can only view channels that you are subscribed to.": "您只能查看您已訂閱的頻道。",
  "You can only view or manage invitations that you sent.": "您只能查看或管理您發送的邀請。",
  "You can reactivate deactivated users from <z-link>organization settings</z-link>.": "您可以從<z-link>組織設定</z-link>重新啟用已停用的使用者。",
  "You can use email to send messages to Zulip channels.": "您可以使用電子郵件向 Zulip 頻道發送訊息。",
  "You cannot create a channel with no subscribers.": "您無法建立沒有訂閱者的頻道。",
  "You cannot create a user group with no members or subgroups.": "您無法建立沒有成員或子群組的使用者群組。",
  "You cannot join a deactivated user group.": "您無法加入已停用的使用者群組。",
  "You cannot leave a deactivated user group.": "您無法離開已停用的使用者群組。",
  "You cannot send messages to deactivated users.": "您無法向已停用的使用者發送訊息。",
  "You do not have permission to add custom emoji.": "您沒有權限新增自定義表情符號。",
  "You do not have permission to add other users to channels in this organization.": "您沒有權限將其他使用者加入此組織的頻道。",
  "You do not have permission to add other users to this channel.": "您沒有權限將其他使用者加入此頻道。",
  "You do not have permission to create bots.": "您沒有權限建立機器人。",
  "You do not have permission to create channels.": "您沒有權限建立頻道。",
  "You do not have permission to create user groups.": "您沒有權限建立使用者群組。",
  "You do not have permission to edit this setting.": "您沒有權限編輯此設定。",
  "You do not have permission to join this group.": "您沒有權限加入此群組。",
  "You do not have permission to leave this group.": "您沒有權限離開此群組。",
  "You do not have permission to move messages to another channel in this organization.": "您沒有權限在此組織中將訊息移動到其他頻道。",
  "You do not have permission to move some of the messages in this topic. Contact a moderator to move all messages.": "您沒有權限移動此議題中的部分訊息。請聯絡版主以移動所有訊息。",
  "You do not have permission to post in this channel.": "您沒有權限在此頻道發佈訊息。",
  "You do not have permission to resolve topics with messages older than {N, plural, one {# day} other {# days}} in this organization.": "您沒有權限在此組織中 resolve 包含超過 {N, plural, one {# 天} other {# 天}}訊息的 topics。",
  "You do not have permission to resolve topics with messages older than {N, plural, one {# hour} other {# hours}} in this organization.": "您沒有權限在此組織中 resolve 包含超過 {N, plural, one {# 小時} other {# 小時}}訊息的 topics。",
  "You do not have permission to resolve topics with messages older than {N, plural, one {# minute} other {# minutes}} in this organization.": "您沒有權限在此組織中 resolve 包含超過 {N, plural, one {# 分鐘} other {# 分鐘}}訊息的 topics。",
  "You do not have permission to send invite emails in this organization.": "您沒有權限在此組織中發送邀請電子郵件。",
  "You do not have permission to unresolve topics with messages older than {N, plural, one {# day} other {# days}} in this organization.": "您沒有權限取消本組織中訊息超過 {N, plural, one {# 天} other {# 天}} 的議題的「已解決」狀態。",
  "You do not have permission to unresolve topics with messages older than {N, plural, one {# hour} other {# hours}} in this organization.": "您沒有權限取消本組織中訊息超過 {N, plural, one {# 小時} other {# 小時}} 的議題的「已解決」狀態。",
  "You do not have permission to unresolve topics with messages older than {N, plural, one {# minute} other {# minutes}} in this organization.": "您沒有權限取消本組織中訊息超過 {N, plural, one {# 分鐘} other {# 分鐘}} 的議題的「已解決」狀態。",
  "You do not have permission to use <b>@topic</b> mentions in this topic.": "您沒有權限在 <b>@topic</b> 此議題中使用「@-提及」。",
  "You do not have permission to use <b>@{wildcard_mention_string}</b> mentions in this channel.": "您沒有權限在 <b>@{wildcard_mention_string}</b> 此頻道中使用「@-提及」。",
  "You do not have permission to use wildcard mentions in large streams.": "您沒有權限在大型串流中使用萬用「@-提及」。",
  "You do not have permissions to create invite links in this organization.": "您沒有權限在此組織中建立邀請連結。",
  "You do not have permissions to send invite emails in this organization.": "您沒有權限在此組織中發送邀請電子郵件。",
  "You don't have any direct message conversations yet.": "您尚未有任何私人訊息對話。",
  "You follow this topic.": "您追蹤此議題。",
  "You get": "您取得",
  "You have <z-link>{scheduled_message_count, plural, =1 {1 scheduled message} other {# scheduled messages}}</z-link> for this conversation.": "您有 <z-link>{scheduled_message_count, plural, =1 {1 則排程訊息} other {# 則排程訊息}}</z-link> 在此對話中。",
  "You have muted <z-stream-topic></z-stream-topic>.": "您已將 <z-stream-topic></z-stream-topic> 靜音。",
  "You have muted all the topics in this channel.": "您已將此頻道的所有議題靜音。",
  "You have muted this topic.": "您已將此議題靜音。",
  "You have no active bots.": "您沒有活躍的機器人。",
  "You have no direct messages including {person} yet.": "您尚未與 {person} 有任何私人訊息。",
  "You have no direct messages with these users yet.": "您尚未與這些使用者有任何私人訊息。",
  "You have no direct messages with these users.": "您沒有與這些使用者的私人訊息。",
  "You have no direct messages with {person} yet.": "您尚未與 {person} 有私人訊息。",
  "You have no direct messages with {person}.": "您沒有與 {person} 的私人訊息。",
  "You have no direct messages yet!": "您尚未有任何私人訊息！",
  "You have no inactive bots.": "您沒有不活躍的機器人。",
  "You have no messages in muted topics and channels.": "您在已靜音的議題和頻道中沒有訊息。",
  "You have no more unread direct messages.": "您沒有更多未讀的私人訊息。",
  "You have no more unread topics.": "您沒有更多未讀的議題。",
  "You have no starred messages.": "您沒有標記星號的訊息。",
  "You have no unread messages in followed topics.": "您在追蹤的議題中沒有未讀訊息。",
  "You have no unread messages!": "您沒有未讀訊息！",
  "You have not configured any topics yet.": "您尚未設定任何議題。",
  "You have not muted any users yet.": "您尚未將任何使用者靜音。",
  "You have not sent any direct messages to yourself yet!": "您尚未傳送任何私人訊息給自己！",
  "You have not uploaded any files.": "您從未上傳過檔案。",
  "You have unmuted this topic.": "您已取消此議題的靜音。",
  "You have unread mentions": "您有未讀的「@-提及」",
  "You have {display_count, plural, =0 {no drafts} one {# draft} other {# drafts}}.": "您 {display_count, plural, =0 {沒有草稿} one {有 # 筆草稿} other {有 # 筆草稿}}。",
  "You have {display_count, plural, =0 {no scheduled messages} one {# scheduled message} other {# scheduled messages}}.": "您 {display_count, plural, =0 {沒有排程訊息} one {有 # 筆排程訊息} other {有 # 筆排程訊息}}。",
  "You have {display_count, plural, =0 {no starred messages} one {# starred message} other {# starred messages}}.": "您 {display_count, plural, =0 {沒有標記星號的訊息} one {有 # 筆標記星號的訊息} other {有 # 筆標記星號的訊息}}。",
  "You have {display_count, plural, =0 {no unread mentions} one {# unread mention} other {# unread mentions}}.": "您有 {display_count, plural, =0 {沒有未讀「@-提及」} one {# 則未讀「@-提及」} other {# 則未讀「@-提及」}}。",
  "You have {display_count, plural, =0 {no unread messages} one {# unread message} other {# unread messages}}.": "您有 {display_count, plural, =0 {沒有未讀訊息} one {# 則未讀訊息} other {# 則未讀訊息}}。",
  "You haven't received any messages sent by {person} yet.": "您尚未收到 {person} 發送的任何訊息。",
  "You may want to <z-link>configure</z-link> your organization's login page prior to inviting users.": "在邀請使用者之前，您可能想要<z-link>設定</z-link>您組織的登入頁面。",
  "You may want to <z-link>upload a profile picture</z-link> for your organization prior to inviting users.": "在邀請使用者之前，您可能想要為您的組織<z-link>上傳設定檔圖片</z-link>。",
  "You may want to configure <z-link-1>default new user settings</z-link-1> and <z-link-2>custom profile fields</z-link-2> prior to inviting users.": "在邀請使用者之前，您可能想要設定<z-link-1>預設新使用者設定</z-link-1>和<z-link-2>自定義個人檔案欄位</z-link-2>。",
  "You might be interested in <z-link>recent conversations</z-link>.": "您可能會對<z-link>最近對話</z-link>感興趣。",
  "You need to be running Zephyr mirroring in order to send messages!": "您需要依序執行 Zephyr mirroring 以發送訊息！",
  "You subscribed to <z-stream-name></z-stream-name>. <channel-settings-link></channel-settings-link>": "您已訂閱 <z-stream-name></z-stream-name>。<channel-settings-link></channel-settings-link>",
  "You type": "您輸入",
  "You unsubscribed from <z-stream-name></z-stream-name>. <channel-settings-link></channel-settings-link>": "您已取消訂閱 <z-stream-name></z-stream-name>。<channel-settings-link></channel-settings-link>",
  "You will automatically follow topics that you have configured to both <z-follow>follow</z-follow> and <z-unmute>unmute</z-unmute>.": "您將自動追蹤您已設定為<z-follow>追蹤</z-follow>和<z-unmute>取消靜音</z-unmute>的議題。",
  "You will be able to export all public data, and (optionally) private data from users who have given their permission.": "您將能夠匯出所有公開資料，以及（可選）已授權使用者的私人資料。",
  "You will lose access to content in this channel if you make it private. To keep access, subscribe or grant yourself permission to do so under Advanced configurations.": "如果您將此頻道設為封閉，您將失去對此頻道內容的存取權。若要保持存取權，請訂閱或在進階設定下授予自己權限。",
  "You will no longer be prompted to update your time zone.": "您將不再收到更新時區的提示。",
  "You will not receive notifications about new messages.": "您將不會收到新訊息的通知。",
  "You will now see the channel you created. To go back to channel settings, you can:": "您現在會看到您建立的頻道。若要返回頻道設定，您可以：",
  "You will receive a confirmation email at the new address you enter.": "您將在輸入的新地址收到確認電子郵件。",
  "You'll see a list of <b>recent conversations</b>, where each conversation is labeled with a topic by the person who started it. Click on a conversation to view it. You can always get back to recent conversations from the left sidebar.": "您將看到一份<b>近期對話</b>清單，每則對話都由發起者標記議題。點擊任一對話即可查看。您也可以隨時從左側欄返回近期對話。",
  "You're done!": "您完成了！",
  "You're marking the topic <b>{topic_name}</b> as resolved. This adds a ✔ at the beginning of the topic name to let everyone know that this conversation is done. <z-link>Learn more</z-link>": "您正將議題 <b>{topic_name}</b> 標記為「已解決」。這會在議題名稱前加上 ✔ 符號，讓所有人知道這段對話已完成。<z-link>了解詳情</z-link>",
  "You're not subscribed to this channel. You will not be notified if other users reply to your message.": "您未訂閱此頻道。如果其他使用者回覆您的訊息，您將不會收到通知。",
  "Your API key:": "您的 API key：",
  "Your Zulip account email (<b>{email}</b>) is not linked to this organization's Zoom account.": "您的 Zulip 帳戶電子郵件（<b>{email}</b>）未連結到此組織的 Zoom 帳戶。",
  "Your Zulip account on <z-link></z-link> has been deactivated, and you will no longer be able to log in.": "您在 <z-link></z-link> 的 Zulip 帳戶已被停用，您將無法再登入。",
  "Your computer's time zone differs from your Zulip profile. Update your time zone to {browser_time_zone}?": "您電腦的時區與您的 Zulip 個人檔案不同。更新您的時區為 {browser_time_zone}？",
  "Your groups": "您的群組",
  "Your message has been scheduled for {deliver_at}.": "您的訊息已排程於 {deliver_at} 發送。",
  "Your message was sent to a channel you have muted.": "您的訊息已發送到您已靜音的頻道。",
  "Your message was sent to a topic you have muted.": "您的訊息已發送到您已靜音的議題。",
  "Your organization is using {percent_used}% of your {upload_quota} file storage quota.": "您的組織正在使用 {upload_quota} 檔案儲存配額的 {percent_used}%。",
  "Your organization will lose access content in this channel, and nobody will be able to subscribe to it in the future.": "您的組織將失去此頻道的內容存取權，且未來將無法訂閱此頻道。",
  "Your organization’s data will be exported in a format designed for imports into Zulip Cloud or a self-hosted installation of Zulip.": "您的組織的資料將以適用於匯入 Zulip Cloud 或自架 Zulip 安裝的格式進行匯出。",
  "Your password": "您的密碼",
  "Your profile is missing required fields.": "您的個人檔案缺少必填欄位。",
  "Your question": "您提出的問題",
  "Your reminder has been scheduled for {translated_time}.": "您的提醒已排定於 {translated_time}。",
  "Your status": "您的狀態",
  "Your time zone was updated to {time_zone}.": "您的時區已更新為 {time_zone}。",
  "Your time zone:": "你的時區：",
  "Your uploads": "您的上傳檔案",
  "You’ll see a list of <b>conversations</b> where you have <b>unread messages</b>, organized by channel.": "您會看到按頻道組織的<b>對話</b>清單，其中有<b>未讀訊息</b>。",
  "You’ll see a list of <b>ongoing conversations</b>.": "您會看到<b>正在進行的對話</b>清單。",
  "Zoom to message in conversation context": "在對話內容中縮放到訊息",
  "Zulip": "Zulip",
  "Zulip Server dev environment": "Zulip 伺服器開發環境",
  "Zulip Server {display_version}": "Zulip 伺服器 {display_version}",
  "Zulip Server {display_version} (modified)": "Zulip 伺服器 {display_version}（已修改）",
  "Zulip Server {display_version} (patched)": "Zulip 伺服器 {display_version}（已修補）",
  "Zulip desktop is not updating automatically. Please upgrade for security updates and other improvements.": "Zulip 桌面版未自動更新。請升級以取得安全更新及其他改進。",
  "Zulip lets you follow topics you are interested in, and mute topics you want to ignore. You can also <z-automatically-follow>automatically follow</z-automatically-follow> topics you start or participate in, and topics where you're mentioned.": "Zulip 可讓您追蹤感興趣的議題，並靜音您想忽略的議題。您也可以<z-automatically-follow>自動追蹤</z-automatically-follow>由您開啟、參與或被提及的議題。",
  "Zulip needs to send email to confirm users' addresses and send notifications.": "Zulip 需要發送 email 以確認使用者的地址跟發送通知。",
  "Zulip needs your permission to enable desktop notifications for important messages.": "Zulip 需要您的權限才能為重要訊息啟用桌面通知。",
  "Zulip needs your permission to enable desktop notifications.": "Zulip 需要您的許可以啟用桌面通知。",
  "Zulip update announcements": "Zulip 更新公告",
  "Zulip's translations are contributed by our amazing community of volunteer translators. If you'd like to help, see the <z-link>Zulip translation guidelines</z-link>.": "Zulip 的翻譯由我們出色的志願翻譯者社群貢獻。如果您想要幫助，請參閱 <z-link>Zulip 翻譯指引</z-link>。",
  "[Configure]": "[設定]",
  "[Error fetching message content.]": "[取得訊息內容時發生錯誤。]",
  "[Quoting…]": "[正在引用…]",
  "acme": "巔峰",
  "and {remaining_senders, plural, one {1 other} other {# others}}.": "以及其他 {remaining_senders, plural, one {1 位} other {# 位}}。",
  "archived": "已封存",
  "back to channels": "返回頻道",
  "cookie": "Cookie",
  "days": "天",
  "deactivated": "已停用",
  "deprecated": "已棄用",
  "direct messages with yourself": "與自己的私人訊息",
  "direct messages with {recipient}": "與 {recipient} 的直接訊息",
  "does not apply to moderators and administrators": "不適用於版主和管理員",
  "does not apply to users who can delete any message": "不適用於 可以刪除任何訊息的使用者",
  "everyone except guests can subscribe to any public channel": "除了訪客外，所有人都可以訂閱任何公開頻道",
  "general chat": "一般聊天",
  "group direct messages with {recipient}": "與 {recipient} 的群組私人訊息",
  "guest": "訪客",
  "he/him": "他",
  "hours": "小時",
  "invisible mode off": "關閉隱身模式",
  "is …": "是…",
  "leafy green vegetable": "綠葉蔬菜",
  "minutes": "分鐘",
  "more conversations": "更多對話",
  "she/her": "她",
  "they/them": "他/他們",
  "weeks": "週",
  "{N, plural, one {# draft was deleted.} other {# drafts were deleted.}}": "{N, plural, one {已刪除 # 則草稿。} other {已刪除 # 則草稿。}}",
  "{N, plural, one {# other subscriber} other {# other subscribers}}": "{N, plural, other {# 位其他訂閱者}}",
  "{N, plural, one {# other user} other {# other users}}": "{N, plural, other {# 位其他使用者}}",
  "{N, plural, one {# participant} other {# participants}}": "{N, plural, other {# 位參與者}}",
  "{N, plural, one {# total subscriber} other {# total subscribers}}": "{N, plural, one {共有 # 位訂閱者} other {共有 # 位訂閱者}}",
  "{N, plural, one {Delete this option?} other {Delete these options?}}": "{N, plural, other {刪除這些選項？}}",
  "{N, plural, one {Done! {N} message marked as read.} other {Done! {N} messages marked as read.}}": "{N, plural, other {完成！{N} 則訊息已標記為已讀。}}",
  "{N, plural, one {Done! {N} message marked as unread.} other {Done! {N} messages marked as unread.}}": "{N, plural, other {完成！{N} 則訊息已標記為未讀。}}",
  "{N, plural, one {User invited successfully.} other {Users invited successfully.}}": "{N, plural, other {使用者邀請成功。}}",
  "{N, plural, one {Working… {N} message marked as read so far.} other {Working… {N} messages marked as read so far.}}": "{N, plural, other {處理中… 目前已標記 {N} 則訊息為已讀。}}",
  "{N, plural, one {Working… {N} message marked as unread so far.} other {Working… {N} messages marked as unread so far.}}": "{N, plural, other {處理中… 目前已標記 {N} 則訊息為未讀。}}",
  "{already_added_subgroups_count, plural, one {# group.} other {# groups.}}": "{already_added_subgroups_count, plural, one {# 個群組。} other {# 個群組。}}",
  "{already_added_user_count, plural, one {# user.} other {# users.}}": "{already_added_user_count, plural, one {# 位使用者。} other {# 位使用者。}}",
  "{already_added_user_count, plural, one {# user} other {# users}} and {already_added_subgroups_count, plural, one {# group.} other {# groups.}}": "{already_added_user_count, plural, one {# 位使用者} other {# 位使用者}}與 {already_added_subgroups_count, plural, one {# 個群組。} other {# 個群組。}}",
  "{already_subscribed_users_count, plural, one {Already subscribed: {already_subscribed_users_count} user.} other {Already subscribed: {already_subscribed_users_count} users.} }": "{already_subscribed_users_count, plural, one {已訂閱：{already_subscribed_users_count} 位使用者。} other {已訂閱：{already_subscribed_users_count} 位使用者。}}",
  "{comma_separated_usernames} and {last_username} reacted with {emoji_name}": "{comma_separated_usernames} 和 {last_username} 對此回應了 {emoji_name}",
  "{count, plural, one {# draft} other {# drafts}} for this conversation": "此對話有 {count, plural, one {# 筆草稿} other {# 筆草稿}}",
  "{count, plural, one {# message} other {# messages}} will be marked as read.": "{count, plural, one {# 則訊息} other {# 則訊息}} 將標記為已讀。",
  "{count, plural, one {# message} other {# messages}} will be moved.": "{count, plural, one {# 則訊息} other {# 則訊息}} 將被移動。",
  "{count, plural, one {minute} other {minutes}}": "{count, plural, one {分鐘} other {分鐘}}",
  "{count}+ messages will be marked as read.": "{count}+ 則訊息將標記為已讀。",
  "{date} at {time}": "{date} - {time}",
  "{days_old} days ago": "{days_old} 天前",
  "{description} ({count})": "{description} ({count})",
  "{edited_at_time}": "{edited_at_time}",
  "{full_name} is typing…": "{full_name} 正在輸入…",
  "{hours} hours ago": "{hours} 小時前",
  "{ignored_deactivated_groups_count, plural, one {# group.} other {# groups.}}": "{ignored_deactivated_groups_count, plural, one {# 個已停用的群組。} other {# 個已停用的群組。}}",
  "{ignored_deactivated_users_count, plural, one {# user.} other {# users.}}": "{ignored_deactivated_users_count, plural, one {# 位已停用的使用者。} other {# 位已停用的使用者。}}",
  "{ignored_deactivated_users_count, plural, one {# user} other {# users}} and {ignored_deactivated_groups_count, plural, one {# group.} other {# groups.}}": "{ignored_deactivated_users_count, plural, one {# 位已停用的使用者} other {# 位已停用的使用者}}與 {ignored_deactivated_groups_count, plural, one {# 個已停用的群組。} other {# 個已停用的群組。}}",
  "{ignored_deactivated_users_count, plural, one {Ignored deactivated: {ignored_deactivated_users_count} user.} other {Ignored deactivated: {ignored_deactivated_users_count} users.} }": "{ignored_deactivated_users_count, plural, one {已忽略已停用的使用者：{ignored_deactivated_users_count} 位。} other {已忽略已停用的使用者：{ignored_deactivated_users_count} 位。}}",
  "{members_count, plural, =1 {1 member} other {# members}}": "{members_count, plural, =1 {1 位成員} other {# 位成員}}",
  "{messages_not_allowed_to_move, plural, one {# message} other {# messages}} will remain in the current topic.": "{messages_not_allowed_to_move, plural, one {# 則訊息} other {# 則訊息}} 將保留在目前的議題中。",
  "{minutes} min to edit": "{minutes} 分鐘內可編輯",
  "{minutes} minutes ago": "{minutes} 分鐘前",
  "{msg_count} messages from {sender_name}": "來自 {sender_name} 的 {msg_count} 則訊息",
  "{names} are guests in this organization.": "{names} 是此組織的訪客。",
  "{name} (guest)": "{name}（訪客）",
  "{name} is a guest in this organization.": "{name} 是此組織的訪客。",
  "{newly_added_subgroups_count, plural, one {# group.} other {# groups.}}": "{newly_added_subgroups_count, plural, one {# 個新加入的群組。} other {# 個新加入的群組。}}",
  "{newly_added_user_count, plural, one {# user.} other {# users.}}": "{newly_added_user_count, plural, one {# 位新加入的使用者。} other {# 位新加入的使用者。}}",
  "{newly_added_user_count, plural, one {# user} other {# users}} and {newly_added_subgroups_count, plural, one {# group.} other {# groups.}}": "{newly_added_user_count, plural, one {# 位新加入的使用者} other {# 位新加入的使用者}}與 {newly_added_subgroups_count, plural, one {# 個新加入的群組。} other {# 個新加入的群組。}}",
  "{num_of_people, plural, one {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} person:} other {This message has been <z-link>read</z-link> by {num_of_people} people:}}": "{num_of_people, plural, one {此訊息已被 {num_of_people} 人 <z-link>閱讀</z-link>：} other {此訊息已被 {num_of_people} 人 <z-link>閱讀</z-link>：}}",
  "{realm_message_content_delete_limit_minutes, plural, one {minute} other {minutes}}": "{count}+ 則訊息將標記為已讀",
  "{realm_message_content_edit_limit_minutes, plural, one {minute} other {minutes}}": "{realm_message_content_edit_limit_minutes, plural, one {分鐘} other {分鐘}}",
  "{realm_move_messages_between_streams_limit_minutes, plural, one {minute} other {minutes}}": "{realm_move_messages_between_streams_limit_minutes, plural, one {分鐘} other {分鐘}}",
  "{realm_move_messages_within_stream_limit_minutes, plural, one {minute} other {minutes}}": "{realm_move_messages_within_stream_limit_minutes, plural, one {分鐘} other {分鐘}}",
  "{seconds} sec to edit": "{seconds} 秒內可編輯",
  "{server_jitsi_server_url} (default)": "{server_jitsi_server_url}（預設）",
  "{subscribed_users_count, plural, one {Subscribed: {subscribed_users_count} user.} other {Subscribed: {subscribed_users_count} users.} }": "{subscribed_users_count, plural, one {已訂閱：{subscribed_users_count} 位使用者。} other {已訂閱：{subscribed_users_count} 位使用者。}}",
  "{subscribers_count, plural, =0 {No subscribers} =1 {1 subscriber} other {# subscribers}}": "{subscribers_count, plural, =0 {沒有訂閱者} =1 {1 位訂閱者} other {# 位訂閱者}}",
  "{unsubscribed_participants_count} topic participants are not subscribed to &nbsp;<z-stream></z-stream>.": "{unsubscribed_participants_count} 位議題參與者未訂閱 <z-stream></z-stream>。",
  "{user_time} local time": "{user_time} 當地時間",
  "{username} [said]({link_to_message}):": "{username} [說]({link_to_message})：",
  "{username} reacted with {emoji_name}": "{username} 對此回應了 {emoji_name}"
}
